[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(45)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

蝦佳成長關注組(2021/1/31更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/4更新)

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C AKA 人間威而鋼

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

情境題

By 眾絲打

蝦蝦填充題

「其實____真係無問題，但但係佢自己覺得有問題，之後又要係過強調______。」
歡迎填詞

1.「其實 163cm 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調大長腿。」

2.「其實 結婚無金器 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調金器太老土。」

3.「其實 唔著閃閃rv婚鞋 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調我不喜歡那個扣。」

4.「其實 想分享 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 好多觀眾問我乜乜乜。」

5.「其實 唔係大富大貴 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 不是大戶人家。」

6.「其實用小眾品牌手袋真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係小姿女。」

7.「其實未夠錢上車買樓[/b]真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調[b]未買樓傢俬要買平買淘寶。」

8.「其實 無bb房 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 人哋係for你有間bb房放床仔。」

9.「其實做giveaway有viewer問點拎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調哈哈好笑。」

10.「其實落30蚊豬肉煲湯真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調狠狠地落料就是濃甜。」

11.「其實用奶樽餵真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調全埋身。」

12.「其實打邊爐真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，買六粒五星級魚蛋幾片牛肉之後又要喺度強調夢幻火鍋。」

13.「其實讀POLY HD真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係POLY 大學生。」

14.「其實平胸無波真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度怒裝假狗狂zip厚墊再懶扮紮辮又胸骨前拱咁強調。」

15.「其實買唔起名牌真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係金牛座好慳。」

16.「其實無被邀請出席酒店Event真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度著到隻雀咁閃入人地洗手間除罩打卡影相。」

17.「其實家庭唔完整真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己冇娘家。」

18.「其實自己做ftm請工人小助手幫手真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己係停不了的金牛座working mum好忙。」

19.「其實冇sona屋企咁有錢真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己唔係大戶人家。」

20.「其實英文差日文屎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己天份高，分享學習語言既方法。」

21.「其實小熊貓有性功能問題真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後成日強調要俾小熊貓食人間威而鋼。」

22.「其實個老公懶做家務真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調訓練緊老公呢樣嗰樣。」

書名：《我們這一蝦》
作者：連登眾絲打
類別：人物傳記

主題曲

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

By 你已經被貓圍 絲打

中淘寶毒氣

令芊芊都西面

左：真係淘到筍野好開心好興奮
右：屌好撚cheap都唔知會唔會著完身痕 除得未

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：P圖：
By 做到先得㗎 絲打
講返上個po佢同Lily Collins 張相
佢為左較白自己搞到爆哂光
我手痕走去較返張相
就知呢個女人真係係冇美學可言

佢張原圖

正常圖

就咁睇可能唔太誇
但較緊圖果陣諗住對比下
一禁真係嚇親

：發表偉倫：
By 花生糖漿 絲打

：用A貨：
1.老翻CELINE BOX

終於有錢買真嘢

2.老翻Eugenia Kim帽

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

By Agonna 絲打
蝦乾奇怪思維1
炒蛋想佢portion大啲
唔係加多隻蛋 而係加水

蝦乾奇怪思維2
整多士要口感
記住要用厚方包

蝦乾奇怪思維3
炒蛋想慳個兩滴油又驚痴底
用易潔鑊即可 痴底冇有怕！

古有阿荗整餠 今有阿乾炒蛋
整張gif比大家欣賞下啦

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池/光頭仔

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.光頭仔

有片睇

4.小壞蛋

5.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

6.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康/蝦叔跑步/夏子康)

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

10.「媳婦累了」

By airfryer 絲打
媳婦累了整個糕就累掛了 唔怪之得湊蝦佳係你嘅惡夢

11.「好用Cry了」

12.「我都知 做到先得㗎」

13.「科科！」

By 藍定凌蒲銘心 絲打
我哋一齊嚟睇下社交移民嘅早段情況

我就暫時淨係睇呢到討論得比較多
而又移咗民嘅明思桑拿同小B嘅followers數目點樣先
明思基本上係大幅抛離 有成五千幾followers
桑拿就直逼一千
而喺IG相對少followers嘅小B都有差唔多800了

好喇
咁我哋再睇下過氣KOL嘅蝦乾先

喺IG擁有成14萬幾followers嘅蝦乾
簡直係鶴立雞群 上面其餘個3個媽媽真係拍！馬！都！追！唔！到！
咁就睇下佢究竟有幾多忠實fans跟佢過MEWE啦

哈哈 好笑🙂 得747
尋日冇記錯係745
前日睇好似係743 744 咁上下
蝦乾你快啲出下story告急啦
唔係就嘥哂啲買Page錢㗎喇

By 林夏Maid(真身) 絲打

淘寶示範相

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(39)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(40)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(41)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(42)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(43)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(44)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

老閪留明

留林俊明

Lm

lm

chanel絲帶留林俊明

8個月一本書一件玩具都無
角仔真係好慘
幫你新年許個願
叫你個窮酸少婦淘啲玩具比你

d玩具咁貴，我地又唔係啲咩大戶人家，所以唔買喇！（蝦乾tone
坐喺張櫈仲好啦，提高延續性，製造商建議坐到六個月，而家九個月都仲坐到，你話係唔係好抵（蝦乾思想

仆街人母咁姑寒完全唔捨得駛錢係個仔身上.
我相信佢隻成日出場既熊可以由細玩到大都似

老豆都唔買好慘

留個俊明先

上個post 段片
雖然許願成功
令我蝦出片

佢cut淨個頭 就已經唔俾我地再討論角仔身型細
又諗住唔俾我地討論扁頭

果句係咪講緊爸爸媽媽
完全係嚇角仔咁
“你講唔講呀！！”咁既意思
好慘

蝦乾
你咁係無用
唔通你一世淨係show個頭咩
面對現實啦
不如虛心問下其他媽媽 或者醫生意見點做

求下開奶茶快啲sponsor角仔 等佢生返下肉地啦屌

D乞食開嘅kol 老公都好似可有可無咁
返屋企就掛住打機

希望博學多才嘅蝦教授mon post嘅同時
去隔離睇吓同佢一樣寒酸嘅老泥mmm1122依個活生生嘅反面教材
唔好湊多一個發展遲緩嘅細路出嚟啦

話哂蝦佳天生都似個正常細路仔
咁細個仲有得救

Mmm個b咩事 冇追過佢

或者玩蝦乾d小熊貓毛公仔
玩毛公仔易誘發濕疹？醫生話用類固醇就得！

Maid maid留林俊明
繼續呼籲各位向左Swipe正皮

今個星期有冇片 好掛住老婆啲片呀

想quote返張圖 但爆post
蝦毛好似大部分都中咗 只係嚴唔嚴重嘅分別

有茶飲 但無奶飲

全職老母掛住經營ig乞食
湊到個女多方面發展都慢過一般細路唔少
兩歲幾 能力似一歲幾

[大話老泥mmm1122]文盲乞食ff愛情作家kol自稱產後抑鬱 好嘔心（11）

蝦佳得幾個月大 撇除扁頭 其他身體部位有望正常發展嘅
如果事業型嘅蝦教授抽到dd時間心機同隻嘅嘢活動交流下
或者叫林夏maid做part time蝦毛老母都得

老豆儲緊錢買ps5呀 老婆r唔到比佢
要自己比錢買
玩具等下先啦

早幾日我都有睇過 又係好撚恐怖
有時覺得蝦乾係有少少唔好彩 比人狙擊到咁
因為mmm1122疏忽照顧又係好嚴重 但係重有大量sponsor
呢兩個kol老母真係痴線

滿2歲但大肌肉小肌肉發展差，肢體動作笨拙。老母煮d廚餘feel食物俾佢，都食到餓狗搶屎，甘之如飴 衣不稱身，唔喺Ovrrsize就過短。雖然唔應該定型女仔係要斯文，但佢個女真係粗魯到嚇親人

我個仔情況嚴重過佢個女 唔使擔心

我起碼八個月都識叫你做BABA
MMM個女要歲半先識
你感恩下啦

淘寶d玩具寫簡體、d英文錯加普通話發聲
DKLM d發光車播d歌係小蘋果。
我就等睇蝦乾開箱介紹香港老母淘玩具

屌彌咩猴桃，吊你叫奇異果呀

但係你個頭骨凸咗出嚟 正面睇到曬兩舊骨

佳仔一出世就已經捱肚餓
半歲未滿都睇得出佢有問題

我唔明點解要塞奶嘴塞到咁大
應該係媽媽唔想我用得咁多奶嘴變哨牙
所以用都唔用

媽媽人緣好嘅話其實唔使買玩具都會有好多朋友送玩具同衫仔

父子對話好撚好笑

蝦乾你min po我就係要講：
N 班你報唔切，playgroup又唔讀，自己又唔訓練，到你報k1你就知後果！ 入到咩幼稚園都唔係問題，最大問題係lo see好快會覺得角仔有問題當佢係有需要嘅兒童咁處理，你到時做咩都太遲

[我同事個仔同角仔同月出世同樣年紀，行得穩、牙牙學語緊。角仔就仲綁緊。黐線

入去望一眼 大部份都呢邊自己友黎

你覺得你冇發展遲緩？你而家識坐未？你出世嗰陣係醫院瞓你隔離床d 床友bb可以已經識坐識得自己係playmat玩啦仲喺度笑姐姐說半先識講嘢 你仲要扁頭影響成世

1:26:13 佢話佢婆婆煮野食幾地獄吓所以佢覺得隔離屋飯好香亦因為咁所以佢瘦底
角仔知道真係笑而不語佢母copy緊自嘅童年畀佢

竟然話婆婆煮嘅難食 之前唔係出咗條片咩家傳上海麵好好食 又打到昨天的自己

怒吃幾碗先肯罷休

廿年後佳仔：我老母煮嘢都幾地獄下，煮親都難食，所以我覺得奥運站街坊煮飯好香，我亦都係咁而發育不良。

講大話鳩噏都連貫少少啦好嗎

識坐吖 坐係張stokke度咪當自己坐好左囉
我呢D郁都唔郁斯斯文文似返大戶人家呀

隔離post見佢成日食奶咀 根本無辦法講野
兩歲都仲食糊仔
希望角仔唔好搞到咁

問題唔係冇奶
係一日得4餐

嗰個係嫲嫲好似係

明思新story又幫手追擊咗我蝦

細佬B真係好cute呀 雙下爬仔
又會同媽媽互動咦咦吖吖
同埋睇得出羊羊好錫細佬 好sweet

越睇得多就越心up
究竟角仔做錯咩事

係咁都幾sad 婆婆煮難食又要佢做家務

好慘 蝦乾身邊既人都要比佢拎出黎公審
又唔讚人叻

可能就係佢婆婆煮飯地獄
所以佢覺得自己好叻
但好心啦上網睇下大把煮嘢食教材
使鬼睇你片跟你學煮嘢食咩

我身邊有幾個朋友細個果陣
屋企都係唔識煮餸 個身材成枝竹咁
大個左出黎打工日日豪食架
自己hea dinner都會買塊wagyu
食到肥肥白白 邊似佢
搬到出黎都食d乾爭爭無營養既野
成世都食軍訓餐

佢自己唔食 佢個仔都要啦
蛋白質好重要 又唔食多d

衣不稱身真係
次次啲衫都大到好似可以著多三年咁
臭蝦同老泥M一樣咁注重延續性
兩個都係迫個BB同一件衫著三年，不過唔同方法

玩住你先囉延續性好高
佢兩公婆唔買
都仲有舅父（風化），爺爺嫲嫲姑姐買
爆seed 奶奶辦年貨都買咁多野
無理由玩具都唔買件比個孫掛
人地啲四大長老係寵孫寵到要個媽媽勸佢地唔好買咁多玩唔哂着唔哂
蝦乾係咪真係閪到同男家反哂面，搞到人地連孫都唔理

蝦乾好難搵飯腳，佢最鍾意嘅係魚蛋粉同港式粉麵，又平又飽肚。唔係話餐餐都要食得豪，但佢班BE friends都會fine dining，蝦乾食方面咁孤寒，同人哋唔同步。

Recap: 呵呵，我就是不喜歡鬼佬食物

其實佳仔你有冇諗過你個衰老母領願養小熊貓公仔都唔想養你
小熊貓公仔起碼可以一齊拍尿片廣告
但係你一出世就搞到你個衰老母冇曬sponsor

睇個b既表情就知係幸福好多

蝦佳上世做錯咩事 揀左蝦乾做老母

七個月都唔長肉又唔識講野又唔識行

留名

發光車播小蘋果
啲聲又大又拆 得個嘈字 買個發聲生日卡仲好過

都話明明見到爸爸媽媽package幾好
爸爸係名校畢業尖子 做大貓銀行經理
媽媽係人氣youtuber 有十幾廿萬個傻妹followers
家住市區奧運站私樓
點知中撚晒伏

今世第一件事唔係學識飲奶
係要做人唔好淨睇外表

無法啦
啲咩麵包超人fisher price日本玩具全部幾百一盒
又不是大户人家
繼承媽媽淘寶好物就好了

好心佢婆婆（定嫲嫲？）人都應該走左咁多年
就咪拎返人地出黎binc怨怨怨啦
就黎要係棺材彈返起搵我報夢了

唔好咁侮辱亞洲飲食啦
大把dishes 有海鮮有肉又有營養

就算食素都有好多唔同選擇 就講下豆製品囉
豆腐又平又營養 佢又有無經常食呀
Nuts呢？椰子油又有無食呀？

食埋d on9黑糖鮮奶、公仔麵、雪糕、面包
又唔擺得又無營養

小熊貓食個m&m又要影相出黎公審話偷食
檢討下自己煮藝先啦 煮唔掂咪學囉
學唔掂咪落街買囉 出街食囉

佢煮埋用黎打卡果d意粉 方包 牛油果
有邊樣唔係鬼佬食物呀 on99
食又無味 擺盤又唔靚

下下用埋d白平衡唔正常
推到就盲既曝光
Blur到似小熊貓睇下咁懞查查既景深

仲用埋d 19字眼 對住堆咁既野都話好撚療癒
big fall of 蝦乾 呢d先叫療癒呀

Sor 講講下我都忍唔住燥底

留一個俊明

4. 老泥m度縮寒酸，買cheap衫、R到廣告拎衫都好，都要大幾個size先覺得抵！
（節錄自mmm post）

蝦乾都唔輸蝕
買袋要買大size
個仔件銅芯心罩衫著左幾個月
提高延續性既表表者

對唔住囉
生而為人 我很抱歉

其實我好怕蝦姐生多一個 唔想認輸比班蟻民睇
因為角仔已經無得救

魚蛋粉我諗起垃圾plaza lounge嗰兜野 冇味的

死咗都要俾佢公審仲有上個post 又公審老公未砌好張high chair 明明只係想解答佢個d 「好多人問」嘅問題，臨尾都要屌一屌隻𨳒熊貓

千祈唔好生多件出來遺害人間
如果係咁蝦乾你成世都唔使旨意翻身

有無cheap d呀 又淘寶買返黎
不知明化學物真係搞到蝦毛皮膚病好難斷到尾
嬲架真係 一定追擊多兩錢重

自己就chloe Celine 衫褲成日有唔同款式
個仔同老公著黎著去都果幾件
買把自己玩既刀都千千聲 影相既sony都萬萬聲
個仔就得絲帶同本書仔

收山啦 以你而家狀態得係呢行繼續落去架喇
專心湊好d蝦毛 照顧老公
過幾年有成果再伸個頭出黎試水溫吧啦

喺度推薦個外國YouTuber 人地個B一聽到要瞓就自動波攤低瞓 Alex很想要吧

佢channel其他片都好得意

你用黑房法軍訓 個仔又懵又呆 follower日日流失
佢用人地用愛 三個女精靈活潑 紅到受邀到唔同國家演講
你羨慕唔嚟㗎啦 自己揀嘅 人地提哂 係你唔做

其實真係好大可能密謀緊生多件重新岀發，角仔bye bye

一秒收負評 gg了，睇黎係真

真係生咗第二個 湊得衰又多個小朋友受苦 湊得好角仔大個會心理不平衡

咪撚生啦

我連媽媽都未識叫
細佬細妹點發音架？？？求教學

見佢話減肥食魚蛋粉真係燥咗
我都有做gym 成日喺ig搵d增肌減脂食物
最緊要係原型食物 肉同海鮮都好多選擇
偏偏佢又餐餐食魚蛋 煮野冇油 唔怪得佢痾唔到屎要食”威而鋼”
我自己有時都買半斤游水蝦一個人食
見到蝦乾2個人食8隻花甲 有冇窮成咁

大家好 由第10個post 開始做cd rom
我為咗追擊蝦乾，終於申請到做會員
亦透過大家留言愛上左明思，多多指教

多謝你哋每日帶好多娛樂俾我😜
如果明思你有睇post，想大大聲同你講聲好鍾意你哋一家

真 減肥真係唔係食魚蛋粉 烚菜白飯
真係要食原型澱粉、足夠蛋白質同埋油
最好就練返少量肌肉 消脂快好多

如果肯再配合weight training / hiit
其實唔洗好耐都減到 d肉唔會鬆泡泡

牛扒, 豬肉, 雞肉乜都食得架
最近要係控制 攝入<消耗

邊會仲停留係烚菜咁低層次
拉下筋 hea做心跳pump得唔夠快
倒不如湊下bb 餵多幾餐人奶 運動量仲大

日行一善g持g持

我都係想追擊蝦乾先開返個ac

話說前幾日睇到明思嘅紅色oreo廣告 (希望無睇錯)
蝦乾你啲廣告呢？

我只係見每日明思都有好多品牌送禮物，
蝦乾風光嗰時好似仲多

佢地兩個都咁寒酸，應該好岩咀型

How to dad 好得意

真係好慘，我隻狗d玩具都多過佢

但覺得佢地互相睇唔上眼對方

蝦乾自大嘅性格應該覺得自己高高在上咁

蝦又贏了

只係識不停叫BA BA BA BA BA...
諗起都心痛

每次睇到羊羊同細佬感覺好溫馨 ，好彩有呢度令我認識明思

曲線讚自己

又有新名了 婆婆(地獄廚神)

佢啲片短得嚟 又有種dad humour 啲小朋友又好可愛 睇得出成家都好有愛

佢嗰三個女都有上鏡 大女同二女大咗 少咗出鏡 佢真係以小朋友為先 唔係一味想父憑女貴 當佢地搖錢樹

應該兩個一齊拍片

憑住你個名
相信你好快會獲得阿乾負皮認證

兩隻樹獺鬥慢反應咩

展開母愛最愛小朋友

會互相嫌棄覺得對方好CHEAP 唔配同佢做朋友

一個妹妹下 另一個行到隻企鵝咁

如果想睇媽媽級KOL
小康之家有明思
大戶人家當然係sona
想睇d出名d嘅又有雨僑同Elva

蝦乾要靠虐兒先得到人關注

你個名

唔知幾時會有蝦乾忠粉呢

從高處墜下特別痛
要翻身唔難 呢度唔止一次有人打千字文教佢點做 跟住做佢個人氣一定更勝從前

好cute

如果無追post 會以為佢style係派開膠講
愛老公多D因為識食痾訓

仲有都係大户人家嘅Beth

係呀因為我真係愛上左 ，之後一口氣睇晒佢咁多年嘅片

等待中
心急人上😌

大戶人家仲有Beth
中產/雙胞胎可以睇小B

宜家先知我真係太遲了 ，過往嗰兩三年keep住睇蝦乾
睇佢求婚段片我仲睇到喊 我係蠢妹豬

我以前都忠㗎 ，睇完大家啲考古post
發覺真係唔對路😭😭

Yeah yeah ! 睇住bbs 佢哋成長好開心
仲有kiko ! 善兒都好得意

我會同呢啲會考0分既人做朋友咩？ 我理工大學HD畢業喎 哈哈 好笑

小B真係好勁
湊兩個同齡男仔實特別攰
善兒勁sweet我都好鍾意睇

蝦式幽默真係唔識欣賞比較愛蝦公因為識得食屙訓難怪蝦仔係我蝦度受盡白眼同虐待

佢個bb女幾大

好似角仔

點解佢講嘢個頭可以fing到咁
講完佢阿婆煮嘅難食之後跟住講整蛋糕
講一句就fing去左邊 講完一句又fing個頭去右邊

有聲既喂

BBs 仲要已經識講好多嘢 ，特別係哥哥
小B屋企又係佈置得好舒服 ，
都唔明點解蝦乾間屋同佢一樣乾爭爭

放唔低面子唔肯認錯就唔洗諗翻身
不過而家比人屌左4x 個post 先黎道歉就too late 喇
疊埋心水收皮收山湊好個仔先算啦
明明細個環境唔好要捱要做家務
扮乜鳩十指不沾陽春水
開個奶樽都要打電話叫蝦公
出身唔好唔係罪，扮咩千金小姐咁作狀
平平實實好似明思咁已經好溫馨好多人睇
無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦臭蝦

吃拉睡

哈哈好笑
自從我俾咗哩個post同事追之後佢成日提蝦乾柒事
又話角仔好慘
有時同佢傾緊公事佢無啦啦講幾句蝦乾名言，係signal又用蝦乾stickers拋到我
哈哈好笑
依家連本身唔睇連登嘅人都知蝦乾又虐兒又柒事一籮籮
真的很紅🙂

人哋間屋自己買
都話淨係打算出kitchen tour畀人睇下佢點裝修擺嘢
又屌打蝦乾租屋拍條house tour

點解盲公個頭咁油淋淋
係特登 gel 到咁
定盲咗睇唔到自己落咗好多gel

唔係無可能
以佢logic可能要生多件先叫贏倒大戶人家

點知生左角仔搞唔掂已經比人追擊到收皮
哈 好笑

新名
婆婆煮嘢（地獄）

屌你老味臭蝦，人都走咗仲要拎出黎怨
我都不知幾掛住我婆婆
臭蝦心地究竟有幾差

另外仲想講我就係明思上兩條片度留咗言果位絲打，幾經辛苦終於申請到做會員 😙😙 可以同大家相識
開心仔 ～

感覺上佢對個個人都唔順眼😞 咁樣生活開心咩？！

買瘦肉既話$30都夠既
煲湯豬𦟌就真係太少，得兩舊仔

你問埋10蚊豬展應該會俾豬肉佬拎掘頭掃把追住嚟打

溫馨提示絲打，係連登唔好用emoji 啦
連登d sticker 得意咁多

收到，多謝提醒！唔怪得我發個都冇乜人用 emoji

照佢咁講
佢啲奶應該有陣霉味
蝦佳先咁瘦

蝦乾嗰個sticker係咪下咗架 點解搵唔返

hello
已經有幾個絲打成功靠蝦乾甩p (意想不到吧~~)
你狠狠地留言吧

留明

除左🙂
搭埋哈哈好笑🙂這樣才療癒

佢個仔真係慘係個咁唔secure嘅環境生活
Attachment 應該好低
蝦乾講到自己咁「博學」點解唔上網揾下attachment theory/ child developmental stages 睇下

認真覺得蝦公一家都cls既
明知個媳！婦！風評唔好，又柒又閪，又唔撚識湊b
仲由佢係咁po角仔出黎，俾網民繼續點評分析恥笑（不過負面既都係針對蝦乾多，好少係話角仔)
蝦乾無腦唔識保護角仔，蝦公掛住打機唔理角仔，咁你地成家加埋百幾歲應該識諗下掛？
食狗屎老爺
爆seed奶奶
鬼滅姑仔
當老爺奶奶不問世間事，乜都唔知(不過都幾難，話晒一定有親戚朋友，老爺又識上網book cooking class)
蝦公呀妹應該同各位絲打差唔多年紀，唔上連登都有上fb都知蝦乾風評幾差，人幾閪掛？唔係咁都撐得落下嘛？

你地阻唔到蝦乾死唔收皮keep住上水刷存在感
起碼都唔比佢po角仔啦
係咪全家都近蝦乾太多都痴左線殘左腦？
定全家都貪錢，想等蝦乾用角仔谷底反彈做番日日收pr gift、幾萬蚊一條片、幾千蚊一個post既所謂KOL?

雖然我唔介意蝦乾keep住出柒post，但真心覺得角仔好撚慘心情好矛盾，又想佢保護角仔，又想見到角仔好轉（不過無呀屌

仲有另外兩個exemption:
蝦乾常用😑 🥲

一樣呢兩個emoji就覺得好閪

我哋全部都係忠粉嚟㗎
日日睇佢ig考古
連佢講過乜柒過乜都輕易背到
個個都拎A++++
可惜prof.Ha唔肯上堂
而家唯有再考古再去支那網重溫seminar

會用㗎
不過只係會跟prof Ha用🙂
夠閪似佢

我有上連登我有提佢㗎
佢左一句女人當自強，右一句老爺不是受薪唔鬧得打發咗我
佢肯聽先算啦

我因為依度而認識Sona
佢陣貴氣係由外而內再到翻外咁散出嚟
都有追晒佢啲片
佢介紹得嘅都覺得堅好用
比佢燒到YSL嗰set護膚品
仲有佢講法文好好聽呀
蝦乾學咗咁耐都唔覺佢講過一句
仲要彈個綺麗い
宜家好期待Sona BB出世
仲有仲有
仲識到好多名牌手袋
追post 真係獲益良多

有冇同佢傳教有個傻閪kol教人買30蚊豬展再落4粒蜜棗煲濃甜湯
Connect街市群組

記得佢講過做採購，唔知我有冇記錯呢

北歐風清楚系知性氣質少婦我蝦一定會睇唔起唔係住市區私樓（租）嘅過氣MK老泥M

魔音😑

Gel 到d陰條條都又尖又硬（重要條條向下插），而家重興咩

傻妹豬
而家睇番sona太太同明思
兩個感覺不同但充滿愛的媽媽

蝦鬼唔望角仔8個月識行識走識溝女同自己照顧自己
又扮鼻酸

我蝦櫻桃小咀，有排食

除咗🙂～

幫佢google下

拍片嗰陣好似係歲半 依家就五歲

可能成家反晒面都唔定

舉手投足都散發陣陣貴氣
蝦乾點扮都扮唔到

笑咗，盲到唔知已經gel到油淋淋

秋葵陰

唔知佢點食原條海蔘

威而鋼陰

肯撚定啦
我係爆seed奶奶見到咁對我個寶貝孫 仲要係九代單傳
我仲唔同你死過咩

八卦一問
要留幾多言先會甩P牌我個AC用左好幾年唔記得左

我有個師奶同事走去買30蚊燒肉都比人笑
我「大佬呀你平時煮開飯無理由唔知D豬有幾貴 點解會走去買30蚊燒肉」

我有比YSL燒到 但我唔會輕易投降買LOREAL GROUP架

WHAT?!!??! LOREAL㗎

下 原來你唔知架?

諗落又係
老爺奶奶得角仔一粒孫 仲要係孫仔 正常一定錫到燶

生女都有可能老爺奶奶重男輕女 唔錫個孫女

唔出奇啦住咁近都無一齊做冬
留名睇團年飯
同埋個bb 喺佢手上，佢要出post 都阻佢唔到
肉在砧板上，怪就怪自己個仔廢啦

講起又好似好耐無聽小熊貓把聲

冇睇半日又爆po

好心蝦乾就唔好拎baba呢個音黎打飛機啦
唔係叫緊你兩件畜牲呀
叻唔切咁款
其他做到未呀掛住mon po

真係啲廿歲生仔嘅冇腦mk都湊得好過佢
我呢兩日見到個mk 01年就生左個一歲女
但個女肥肥白白識企識爬識坐識e e吖吖
屌 蝦乾真係on撚9 成日諗起佢咁對個親生仔就會好撚嬲

其實當大家排除左L’Oréal同Shiseido Group之後 歐美牌化妝品我就淨係數到MUFE啲人話RMK同SUQQU都可以大戰 （日牌但感覺係好用）

我最近新歡係LUNASOL THREE ADDICTION
SUQQU香港無專櫃一定要搵代購

網購香港冇代理o個d
natasha denona, pat mcgrath之類

今日星期五唔知有無片睇呢

睇怕都唔會有

唔識煮咪學 學唔識就出去食 ←非常同意
無人天生識煮飯 我都係畀屋企逼到識煮

而家Google咁方便 㩒個掣咩食譜都有 蝦乾都唔肯去學 除咗懶同自滿之外我諗唔到其他原因

買咗就當係睇咗 佢根本心目中有個mindset，搵邊啲係方便媽媽嘅育兒理論，對號入座，唔係以BB健康為出發點

同佢d網上comment一樣，順我者「留」，逆我者「剷」

咁之前嗰個婆婆祖傳乜叉麵係咩玩法？
地獄所以拎出黎教人？

振夫綱呀

小熊貓要接夫綱 為左自己同蝦毛下半生著想
高達都唔比買 但老婆一堆LC巧橙

社交嗰兩項完全唔覺有

支那番薯雪藏三色豆餿水爛飯
老泥晴同我蝦一樣食carbs就夠

桑拿太太已回應

佢D回應充份顯示出何謂教養 大戶人家即係大戶人家

姑仔應該無掛
仲自製鬼滅外套俾角仔
(不過又可能mon po知道蝦乾蝦公唔比衫角仔著唯有當禮物送過去希望角仔有件薄外套嬲下到好

桑拿太太真係好有教養

Hea成咁當攞嚟打飛機

唔好同啲特別精靈嘅bb比較
小朋友嘅發展真係有快有慢
但講緊最基本嘅milestone 嘅都未做到
妹下妹下爬嗰條片都睇到蝦仔係仲未可以用手掌撐起自己
其他活動就算鳩數啦影都無呀
七個幾月淨係識翻身

個回覆無提過蝦乾/朋友

大戶人家果然係大戶人家

即刻訂閱咗

個回覆好高章，將個focus拉返落自己同觀眾嘅關係。至於蝦乾本人，不予置評，留返啲想像空間比讀者，公道自在人心。

有都係教大家開夏威夷果仁

答得唔好會累到大户人家
但而家桑拿太太又拎一分

我差唔多日日都食黎做早餐

好唔開胃

做人有公關真係爭好遠
成個回覆睇落好舒服好大方又無badmouth 任何人
蝦乾就淨係識哈哈好笑發晦氣
學下人地咩叫氣度啦
你唔係真性情，你係無禮貌咋

可能追完po先後知後覺

無禮貌無家教
見高拜見低踩
憎人富豪厭人窮的佼佼者

我蝦係D做自己姣班班既人 用真性情去掩飾自己無禮貌無家教既事實
三十歲人做左咁耐野一D人情世固都學唔到 呢D正宗唔死都無用

邊個話我蝦唔care？咪p完先出圖囉：）

佢HD出黎做野太順利，意氣風發
我鍾意你最後果句

佢只係care角仔會唔會令佢母憑子貴
其他野wfc

睇到台灣Huggies尿片廣告post
嘩仲痴線過蝦乾既pampers廣告，竟然搵大男人試用介紹

但點知人地介紹得幽默風趣正喎
我無BB都睇晒成個介紹，好記得Huggies好奇尿布
好心香港d PR就學下野啦
要送gift試用/俾錢出鱔稿，都搵D真係幫到你product既KOL啦，咪再搵蝦乾呢d連brand名要人幫手google、不學無術又自我感覺良好既倒米壽星

呢句我婆婆以前拎黎鬧人 我覺得呢五個字真係好好用

見到未來既角仔 經濟日報唔po link

熱門YouTube頻道「Fantastic Adventures」以兒童冒險為主題，吸引逾80萬訂閱者。然而在今年3月，經營這條頻道的48歲美國女子，被爆為拍片而領養7名孩子，更威脅和虐待他們，若不服從就會捱餓，甚至遭受虐打。涉事養母其後被捕，但在還未調查審判的狀況下，近日在醫院離世。

警方及社福機構到場調查，有孩子被發現只穿一件尿片，被關在壁櫥中，大部分孩子臉色蒼白、黑眼圈極重，不斷向社服人員表示饑餓及口渴。他們為了拍片被迫輟學在家，有孩子表示，若不聽話，養母會在其臉、身體、甚至生殖器官噴灑胡椒施暴。

"她不開心時，會把我們關在衣櫃裡好幾天，或讓我們洗冷水澡"

講左咁耐 其實佢而家係咪得仙同肥安呢兩個朋友
仲有期間限定bae 盤兒?

真正延續性而家拎黎罵我蝦岩晒

真．家傳秘方
由婆婆果到繼承而來

盲公

轉自bb kingdom會員HaaHaa
比著蝦乾 佢只會屌你地螞蟻咋

唔知，佢都係要mon po先知仙有留言比佢

最尾嗰句笑咗出嚟

人哋生十個都養得起
佢咁嘅寒酸格 生多一個都收皮啦
生幾多個仲分勝負有幾on9

LUNASOL 呢隻真係正野. 眼影色靚. 碎粉都好好用

講起又講 Invisible Women好似係第一代痴線西
D記憶返緊我記得當年都唔少人討論
上次比蝦乾過到骨 之後串過馬撚

所以成日都忍唔住又買

回應大方而且又唔會得罪人.
MON PO 蝦 見到未?
不過你都係唔會學(學唔到) 亦都唔會改架啦

痴線過咗一日推咗咁多llcm
想講填充題真係好好笑但一睇角仔條片即刻笑唔出

點解我覺得成日有唔服氣心態
死啦 我真係好驚驚佢唔服氣 又生個小小小熊貓

痴線開左四十幾個po講蝦乾其實真係好醜怪

抄娜，BE Mandy

對佢老母產生焦慮應該有

對佢老母 aka 陌生人 感到焦慮，算唔算

蝦乾/蝦公對佢嚟講同陌生人有咩分別黑房/林夏maid/high chair應該對佢比較有熟悉感

exactly

眨下眼 三個月無片出

真係唔知
以後唔會買
有好多絲打推介其他牌子
會轉用㗎喇我
响依個POST學到好多嘢
多謝咁多位絲打

條中出muffin片得32823 views唔使出新片嚟丢人現眼

Pat Mcgrath好廢 無特別需要可以買其他brand

我淨覺得佢好貴
我呢啲唔係大戶大家嘅蟻民未負擔得起住（亦覺得唔值

舉個例啫

你走運了～哈哈好笑🙂

係日常生活中實踐PROF HA嘅生活態度

因為當時所有人已經當佢路人不值一提
話睇be=廣告都預咗
佢衝出嚟柒又要del當然俾人cap圖永流傳
當年痴線西屌呂倩萍阿花譚杏藍扮自購多
果日見到佢篇文就勁撚憎呢個人閪格出哂嚟即刻unfollow好彩無俾佢呃過
垃圾都竟然俾佢過咗咁多年
抵佢都有今日

[勿助長代購勿提L'oreal Group 第一頁有懶人包]化妝護膚品討論區#125

蝦毛仔都defer緊

你地班haters就算係傾巢而出
都只係螞蟻黎咋係到垂死掙扎
哈哈好笑🙂世界更美炒

呢到最壞就係我同子婷
你夠唔夠膽連續柒兩次？

對唔住
我真人唔係咁架唔好嬲我呀絲打
同人講化妝品好開心架

佢睇多咗個P HD學歷 當自己PHD
串撚過啲professor
我見大把professors doctors 都係好謙虛好有文化

比著蝦乾，佢實會講

「你講緊咩呀？我懷疑你患上語癌。」🙂

好似焗麵包咁 起角呀? 焗多個先

哇邊個ig post? 語氣閪到
仲要比個tag人

鬼娘相係咩意思

大戶人家對答真係好得睇
不過同時佢冇否認臭蝦啲惡行
睇嚟得肥安會肯衝出黎幫臭蝦口

哇屌串嘴到講語癌邊個夠蝦姐勁想學台式中文扮台妹結果畫虎不成反類犬

讀書都冇追post咁勤力
好想瘋狂上prof HA 啲Seminar

佢以前D閪語錄 真係鞭鞭有力

睇住上面堆閪語錄
真心覺得我蝦del cm好過親自覆
個reply閪到 真係唔怕得罪人

呢個西女人應該一早被狙擊 拖到賣淘寶先開始真係益左佢

總之你覺得聽落唔舒服就係出至蝦乾

我都想知

絲打我都係2014年開始無用過
但Loreal Group d牌子不斷增加
好似福臨、美心咁要mon住

好想睇我最期待嘅”house tour”

用多過180日

其實唔買loreal group都有好多替代品
反而Shiseido 我仲未記熟佢有咩brand 每次都要開番張圖黎睇

每日關注角仔健康情況

事業女性可以退休了

*富臨

NARS LAURA MERCIER BARE MINERALS
我本身好鐘意LM個碎粉...喊出黎

絲打你個名

又過左6:30蝦仔入左黑房喇！
係咪準備出片出story 喇
期待中

我仲有罐好耐之前買落未開
wfh+戴口罩化少好多妝，用到2046

btw好在目前為止，蝦乾賣過廣告嘅野
我都未有需要/0興趣
到我生仔一定入黎重溫
我蝦罷買list

hi蝦乾
今日負皮慢左wor
現在18:56開始計時

想睇新片上堂呀停不了的金牛座出片未

諗起上次有絲打神預測九半出ig post真係笑到停唔到
哈哈好笑

究竟幾討厭佢 先開到咁長篇嘢

應該問到底佢有幾黑人憎先可以推到45

網絡紅人就當然要長期連登熱門

+1 暫時未搵到一隻碎粉好過LM個種matte感好正

虐兒界首席KOL

好彩佢好大罐 仲有排用 好似係

真我19年買 用咗一半都唔知有冇

應該係話個account用「鬼婆」相
外國人咪外國人 又係要噠「鬼婆」呢啲名出嚟
其實所有人都知你冇家教咖啦

見到佢個story 真係忍唔住要改名
仆你個街角仔好慘呀

等左幾年 終於有絲打解讀到

佢又不停出po，提高延續性先搞笑

今日冇收過負皮蝦教授到底read左我嘅留言未

講語癌 蝦乾世界第一啦

見到腦容量細就自然聯想到林同佳大個左讀書就無得好似系乾咁過目不忘了

我個頭都好扁
感恩以前讀書ok（好過蝦乾多多先）
但有時會諗，個頭唔扁
係咪會聰明d？
我記性真心差

如果真係同腦部發展有關
角仔會唔會係被扁頭耽誤嘅天才？
咁就一世

hourglass呢？

好多beauty beggar抱住「未點我個名都仲可以照舊有方法賣廣告呃viewers」嘅心態
由大佬b、pkj、屎盤、到依家蝦乾都係
唔屌到化係唔識反省自己錯緊
講真真係遲左狙擊呢件蝦乾
外國set法例賣廣告要寫明又唔見班beggar主動跟
學埋啲呃呃騙騙嘅技倆

無追一日 已經開44
留個林俊明

wa diu 蝦式中文首席interpreter非你莫屬

一碗麵得三片小肉

其實老實講小熊貓個package真係正到會令港女心心眼個種（至少我係咁覺得因為我真係好羨慕佢

本身林同佳可以靠住老豆係dbs舊生而比其他出生無乜特別嘅家庭嘅細路更更更易入dbs
繼而入3大grad左個ibanker前途無可限量

但可惜都唔好話dbs 以林同住嘅發展情況可以報讀到普通學校都偷笑

因為要提高account既延續性

六粒魚蛋之友

準備九點半入去比正皮
LC煲 又有hermes unboxing了

見到老婆以前小小野都串過馬撚 而家到第45個po 都係er都唔敢er就好好笑 唔係好串架咩？出句聲回應下連登bk網民啦

條友Buckingham又唔識讀
仲話Buckingham係薀莎城堡
大佬呀
唔識你查完字典先開live呀
仲要佢去完英國行完都唔知??
條友去旅行真係為打卡嫁喎

9睇2分鐘都有笑話

我不喜歡那個橙盒🙂又不是大戶人家 買什麼Hermes

淨係識好嬲好嬲比負皮
好想見識下佢串過馬撚咁即場駁咀

只能駁吾刀！

佳仔出生嘅「硬件」係好好（俗稱首抽靚），典型香港中產家庭，但衰在「軟件」（人為因素）。

之前有巴/絲打咁講，我覺得好中

但有絲打問自己既另一半（都係dbs舊生）話無見過林俊明喎

所以唔肯定佢係咪真係dbs

但撇除呢樣 林俊明係事業上既發展真係唔錯 可惜有眼無珠娶左蝦乾

唔洗太羨慕
衣啲男人廢到咁執到都喊三聲
除左出身好啲之外都無咩地方可取
洗隻杯砌張床都咁多聲氣
個老婆戇鳩鳩玩到個仔頭都扁埋都唔出聲
男人之中佢都算廢
幾時先振夫綱呀林俊明

完美咁表現咗咩係言之無物，聽完都唔知聽咗d乜，個腦好空咁聽耐d都驚拉底我智商

入big4正常人肯捱幾年做ger唔難的 只可以話我肯捱

下 真係唔使羨慕呀絲打
我身邊由普通到好close嘅朋友另一半大部份package 同林俊明比都有過之而無不及
唔係誇張 而係佢呢個level嘅男仔真係好多
而且性格上可取過林俊明嘅都唔少
最緊要唔好畀mon po蝦覺得自己真係高人一等

又盲又廢又裙腳洗隻杯都唔肯淨係識打機
俾老婆窒食人間威而鋼性功能可能有問題
不了不了

講真其實林俊明package好容易搵到
絲打唔洗羨慕架

最可憐係你捱得咁辛苦擔起頭家 到頭來肉都無得食

好撚搞笑

要做五年先可以升ger 第四第五年係好難捱的
公司咁多短裙妹妹點解仲要揀dry爆蝦乾

真 個人覺得性格脾氣人品緊要啲
如果我老公知我有左keep住話點咁易中接受唔到我真心會喊出黎（仲要講緊佢地係計劃之中唔係意外）

如果我老公咁講我會搵枕頭打鳩佢 明明係計劃中但一啲期待都無

就算唔查字典 聽個發音都估到Buckingham中文唔會係溫莎城堡啩

BTW有啲好奇蝦乾手上嗰罐係咪茶葉

buckingham同windsor差咁遠都有得搞錯

你老婆係咁上下水準㗎啦

我覺得𨳒熊貓除咗首抽靚之外，佢個人真係一無是處，日日夜夜打機又唔照顧佳仔，自己比臭蝦當狗咁養都冇所謂，都唔知係咪男人黎
總之𨳒熊貓有份同臭蝦一齊虐兒，佢個package 幾好都冇用

係 佢呢罐茶葉係溫莎堡先有得賣

啱啱睇到張舊圖
佳仔個樣驚撚到呢

同琴日比蝦乾迫佢講媽媽一樣
即刻縮左 吞口水然後收聲

第一眼就諗起 會唔會蝦的所謂陪月就是蝦本人

P.s我覺得德成既姐姐仲靚女和善過閪蝦好多囉

我真係無見過有bb係同老母咁生疏
仲要係驚到呆個樣

同明思bb個醉奶樣真係差太多
btw蝦乾可唔可以多d去沖涼洗頭,thx

幾多個月架
點解佳仔望落仲係而家咁大嘅？

好唔對路 呢張訓係到嘅佳仔幾個月大？
同前排story個堆一樣size 睇到我好不安

到底佢係咪成世都係得6個月生長線
唔會再長大

我細個阿媽煮飯都係好鬼難食 全部白烚油鹽唔落
出嚟住咪認真學吓 煲湯呀 買吓和牛 靚海鮮

蝦乾就將細個阿婆煮飯慳同難食嘅一套重覆
絞盡腦汁煮畀老公同個仔 強調咁先係喺個家立足
歪理都畀蝦乾合理化

呢張係上年11月嘅時候
佳仔好似停止生長到而家

諗起佳仔

無
睇我舊片自修便夠了

機場lounge碗嘢一家好食過你老婆煮
起碼有得瘋狂落調味料
而唔係得丁屎咁細督粉放中間

佢個仔仲係癱係度................

究竟小熊貓你有冇一刻後悔娶左呢個女人？

佢病o左? 唔係做咩戴口罩
佳仔真心驚樣 好慘

lounge有肉食
重點 是免費的！！！！

i love my wife!

上個post條片追遲咗 又爆咗

條片又玩心虛
點解角仔得返個頭show出嚟
下身瘦到條柴咁 唔見得光嘅咩
真係無陰公 角仔又係唔郁得綁喺張凳度
淨係識得指手畫腳 想打落鏡頭度
睇到我唔安落
同上次條片一樣 角仔爬到妹吓妹吓咁
向前又係想打個鏡頭

蝦乾
話俾我哋知角仔識得講爸爸媽媽
但冇用㗎 自欺欺人
角仔一樣都係呆吓呆吓 識爬未啊？ 學緊企未呢？
唔好以為拍條片就可以呃到人
睇到嘅事實係 角仔俾你繼續綁喺張凳度
畀你利用嚟拍片

兩條片尾 都係想打落鏡頭度 無笑容
令人感到驚恐
話唔埋角仔就係20年後嘅陳同佳 周凱亮
面對現實 正視問題 回頭是岸

屌 痴線婆呀個頭油頭痴左線

好懷疑一切關於佳仔近照都係假
唔通最新嘅佳仔已經唔見得人

陪月煮嘅黃鱔飯都幾蝦式style份量又少連滴汁都冇

Suqqu好似harrods都有
利申喺SF買開
台灣有專櫃不過飛唔到

利申我一直儲緊suqqu
想自己砌返個專櫃
做返個 真·忠粉

可能佢買叮叮飯翻熱

蝦仔個樣好驚青望住虐兒婆個眼神好令人擔心

到底蝦姐有冇請過陪月就嚟變都市迷思

見到佢d gel甲都驚

如果真係有陪月佢煮到咁⋯炒咗佢好過

咁睇好似老人家啲厚灰甲

Suenn wong 陪月 就咁睇都覺好味好多

嘩 蝦乾啲屎橋真係呃得下人

我好細個睇過佢一段片，淨係記得佢個名但完全冇興趣再睇

Harrods運費好貴即係迫人一次過係SF買多啲野啫

蝦乾既語言天份我地真係恨唔黎

用花花碟都用得順眼好多

男人老狗最緊要膊頭有承擔
都成三十歲，仲好似個大細路咁掛住打機
無啲生活品味連興趣都比蝦乾ban 9 埋
一屋淘寶都接受到
同蝦乾兩個累鬥累

我係因為想追post 申請連登AC
魚蛋（六粒）

畢竟唔係咩大戶人家🙂

絲打好中point

其實出身唔好唔係罪
想變千金小姐都唔係罪
想飛上枝頭變鳳凰都要出力飛上去架

蝦乾份人連飛都懶
而家咪撻到仆晒街

但無請 呀蝦頭2個月真係無湊過仔咁款
虐兒kol先可以做到 角仔真係大命

似係佢自己煮完 扮有請

所以先覺得佢係扮有請陪月
不過買餸錢係要另外比陪月實報實銷咁
上面咁豐富，夠蝦姐食成年啦
佢食野咁孤寒邊捨得比錢
分分鐘同陪月姨姨講「痴線！深水埗xx蚊買到五條黃鱔啦！」
同埋佢坐月好似連湯水燉品都無咁嘅
爆seed 奶奶無買啲比佢補身咩
滴雞精sponsor都唔多覺眼

因為陪月係受薪既 可以吩咐要佢無汁🙂

咁佢真係好柒
嗰時都未霉 1，2個月搵人幫手嘅錢都慳

會唔會佢覺得坐月要食嘅嘢太補（肥）
同蝦式飲食太大出入 所以唔請人

其實唔請陪月係無問題，但佢覺得無得威，所以就作故仔話有

1:13:38 佢食雪糕個樣係咩事

合理推斷
蝦乾似係會形住maid 陪月打虎頭果類人

1:09 佢突然話想食雪糕，小熊貓遞俾佢
小熊貓全程陪佢拍片，會幫手洗工具遞工具

推薦by Terry
佢係我用過最好用嘅碎粉

又可以玩填字遊戲

餐餐都要食肉，坐月 秋葵寒涼唔食得～佢邊肯罷就

我覺得係佢度縮，話哂請陪月都要成萬幾蚊？（唔知價勿打頭）佢買塊$176牛扒都牙痛咁嘅聲，萬幾蚊佢寧願買多個chloe做忠粉啦～

一係就佢恃住自己14萬followers KOL身份，R陪月sponsor（免費或賤價接）幫佢做「免費宣傳」但無人落疊，佢咪請唔到囉

陪月同大妗姐可能喺佢眼中都係無需要 唔專業 可有可無嘅工作

其實無請陪月真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調陪月是受薪的。

蝦乾個碟嘢同茶記碟頭飯無分別

我都覺好似係佢自己煮嘅野

根本得狗屎老爺奶奶識諗
谷個仔入名校
但蝦公連三大都入唔到

Big4真係有手有腳都入到
專業人士中最低門檻
Side 晒兩老心血

蝦公真係除左兩老什麼都不是

想講呢個bb出世唔夠半個月已經好多頭髮+有好多玩具點解佳仔又冇頭髮又冇玩具

人生第一個蝦乾負皮
第一次收負皮開心過正皮
仲未unsub蝦乾嘅妹豬快啲unsub啦
subscribe返高質channel 例如明思 sona
仲有個人最愛how to dad 當練下英文都好

How to dad 好正
好鍾意衣啲親子關係
同bb好似朋友咁玩
比佢自由發揮
可惜香港地都好難做到
我成日都提醒自己盡量唔好做怪獸家長

邊到有得買

好彩我個陪月冇咁dry雖然開頭係要食清淡
但佢依d係叫冇啖好食 似醫院餐多過陪月煮

絲用緊？想知評價

佢宜家係咪仲生存都未知佢個size 都無大過，可能一直用緊舊相同舊片

我係lookfanstastic 買

Buckingham 個音同温莎堡爭咁遠

以專業人士黎講
audit同工程應該係專業人士入面最底層

我覺得係蝦乾諗縮數搵老爺奶奶幫手湊
但兩老低調唔俾佢post兩老既野
所以話係請陪月
但最後互屌收場
所以先會得出陪月受薪 同 反晒面 既結局

屌仆街 理解到蝦乾講嘢一啲都唔馨香

屌受寵若驚

蝦乾翻譯機

如果黃鱔飯係老爺奶奶煮但講係陪月煮嘅話實反面
幫你煮飯湊仔變咗陪月
少少尊重都唔識
希望係佢自己煮啦

la prairie

佢有條片講點同三個女打發一日時間 同一日去齊沙灘 公園 同踩滑板車 因為佢地屋企好近 名符其實嘅親親大自然 仲比部cam比佢地拍kids' vlog

香港地個難度明顯係十級上 不過絲打你有呢個心 相信小朋友會感受到 加油同埋多謝

有冇請陪月真係一個迷
但如果冇嘅話即係自己湊加家務買餸煮飯 以佢咁懶嘅性格一個人搞唔掂 嗰時林夏maid未黎

我諗陪月係有 不過係極平causal陪月

個樣似蝦式煮法 老爺奶奶得鬼閒配合佢用Lc碗碟

或者唔係蝦乾諗縮數搵兩老幫陪月
而係兩老自己suggest
話晒都自己第一個孫
同埋以前都算錫蝦乾
以前都會一齊家庭旅行又買海味口罩俾佢

但蝦乾唔識珍惜
仲怨兩老唔識湊
最後反面收場
(如有雷同，實屬巧合）

你咁講又侮辱咗成個big4同其他tier嘅會計同行嘅 職業無分貴賤 就算讀名大學都可以渣巴士 笑下我廢柴老公好啦 audit狗無罪的

咁先顯得自己高過人地呀嘛
踩低人抬高自己係佢慣常技倆
佢真係冇乜讚過人
淨係讚自己自欺欺大

爆seed奶奶同老爺唔理佢都算，好似連風化哥都唔見得有照顧佢

蝦乾用開LC碗碟嘛
方便就手咪拎嚟裝飯囉
啲黃鱔係蝦乾用佢把閪聲吩咐要乾啲啩
總之點睇都唔似真陪月煮啦

見到明思答嘅q&a又諗起我蝦
如果係我蝦: 想想那些非洲的兒童！🙂

佢啲嘢好貴延續性低
利申:學生妹一名

放低一個人唔洗時間架
扮咩呀 每日放人入黑房架啦

你依個推測合情合理
蝦乾同人反面話都冇咁易

漏左 科科🙂

好可愛呀蝦乾

活學活用蝦教授詞典

鬼娘 (名詞)
--------------------
意思：意同粵語中的「鬼婆」，蝦教授自創新詞，創作原因暫時未明。

例句：尋日有個 鬼娘 不斷對我講loser loser，一定係擔心我食飽之後腰帶會頂住肚腩，特意叫我鬆開。我咁纖瘦使乜驚？哈哈，好笑！🙂

相關詞語：鬼女、鬼兒、鬼爹

容易混淆詞語：鬼新娘

頂 呢d先叫文采
絲打們個個臥虎藏龍
又嫉惡如仇

風化哥自己都有個老婆要照顧啦

如果真係我老竇老母照顧佢 佢自己呃人請咗兩個月陪月 咁佢份人真係好撚仆街唔識尊重人

把他拋到資源回收筒吧🤗

照計生左仔唔係應該大把題材咩
人地明思都係記錄佢同小朋友既生活都咁好睇

做咩唔出下角仔片姐？
淨係陰啲啲出去cut頭cut身既story
點做親子KOL呀育兒專家兼職業女性工作狂？

邊有題材 唔通出片記錄角仔係黑房12小時

點解要hashtag自己個名

佢一盒勁大 可以用好耐
我第一盒碎粉係mufe 好多人都話好用 但真係好驚影相有打燈會變咗白粉樣(google習種老婆白粉樣)
碎粉對我來講隻隻都係咁上下 用開覺得好用無謂轉啦 始終化妝護膚品真係好夾人 霸買loreal令到自己皮膚變得唔好咁又唔值得

有文采嘅唔係我，係教授本人
佢嘅語文造詣我真係拍馬都追唔上
依家開唔成seminar，唯有翻舊文一睹文采
亦都好多謝絲打們發掘到絕佳嘅素材

罷

佢真係好潑婦罵街
公開講野都好似爛仔咁
本身真係唔知可以有幾老泥

桑拿呢啲就醒目（都可以係教養啦）
講野好小心
知道言多必失

尤其食呢行飯係要靠人緣
唔係黑社會下下鬧走人倒自己米

你太謙了 建議你說：
那就當然 不然如何在這裡立足😤

利申：我同子婷係最壞既

印象中佢係咪陀住蝦佳時都keep 住gel

係不過佢地一家好倒米
相信d絲打唔係想笑big 4
係佢地兩公婆做咩都唔討好

好似celine Chloe rv都好靚
但蝦乾一用就好唔cur

我最怕係上到面變死白 假面人咁款真係不了其實我第一盒粉係innisfree但效果冇人地講到咁驚豔 啲make up我多數用bobbi brown因為真係幾好用 係得碎粉先用LM

我煮俾自己食都冇咁少

爆seed 煮嘅都叫有幾碟野大家一齊食丫

碟黃鱔完全係蝦乾style
得嗰幾粒又無汁

最好笑係其實原來佢有請陪月
但都比人以為佢扮請
好似用咩名牌上身都好
都以為係A貨

但蝦乾千其唔好為左證明比我地睇
去po 個陪月出來
咁會打攔人地飯碗
無人會想請佢個陪月

佢真係造作到一個點，絲打先會覺得佢咩都要扮嘢

雖然啲菜reheat老左但點都吸引過佢d陪月餐

如果個陪月出黎反駁係呀蝦比雞碎咁多買餸錢就精彩

呢個新詞令我諗起養鬼仔
連鬼仔啲玩具都多過佳仔呀PK

上年10月 Q&A (佳仔4個月）

以子婷個腦袋嚟講呢
就全宇宙最壞

個蒸蛋上面咁多豉油
我相信應該真係爆seed煮

其實愈有學識文化
就應該會愈謙虛
因為一黎知世界好大
比自己叻同努力既人好多
二黎自己有實力
唔需要成日虛張聲勢
搵野讚自己踩人地

講得好啱

上天俾見佢童年咁慘
俾左條好路佢行
佢自己搞死自己

啲餸正常過狂妄自大嘅林家媳婦蝦公食左咁多年正常份量嘅餸到底係點先去到今時今日味覺好似有問題嘅情況

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 所有八婆最壞係我同子婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同子婷都未出聲
有時連屋企d長輩既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞老母？你做到咩？
綁住個仔入黑房唔比飽飯佢食 虐待個仔就代表壞囉
你連恥笑老公 公審屋企人都吾敢啦
點做壞老母呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
鬥快生個仔囉 做痴線老母係到搞事呀！
最好學埋我比連登追擊都要比人突個頭出黎
你敢？你d po連續20個都推唔撚到呀
學我地？！算把啦 傻系

視力/智力都有問題

我只係教授嘅female TA (受薪)，未盡得佢真傳
yepi絲講得好啱，要喺人才輩出嘅Hagone University立足，首先要成為一個獨立自主有個性嘅人類

我睇左絲打suenn Wong 條陪月片
d餸好正
又龍躉又剩
完全同蝦乾反比
人地用lc 真係煮好正既野
唔係淥麵

佢見其他親子KOL都有SPONSOR緊係唔會想用自己錢請啦

食得多秋葵，啲血去咗第二度，個腦唔夠血用，所以咩都分唔到

人間威而剛確係使得狂振小熊貓嘅男士雄風

定係蝦姐覺得身有屎咁 唔想提起自己阿哥?

人地kol d陪月菜
可能蝦乾怕肥
不喜歡呢d餸

而家塊面好似仲瘦啲

平時唔知 rosewood影大肚相有gel

林同佳個樣勁似側側地面咁似足佢咁驚嚇

個陪月真係永不錄用
教人沖涼教到咁 食四餐奶 六半入黑房
垃圾陪月屌

一條東昇斑細細地平極都要350蚊
你割左佢忽肉算啦

sorry第一次入黎呢個po
呢個ac真係小熊貓黎？
定我真心膠左

2分鐘收負皮

一路有班新蟻民開ac推po
難為我蝦一路等個po沉

By terry碎粉真係好幼好細 煙咁款

強調請了兩個受薪陪月

小熊貓係on9仔 不過以呢份工workload黎講
睇得出佢有用心維繫感情同陪蝦乾 又成日去旅行

反而結左婚之後現哂型 成撚日打機玩電話

我都係買完SF plus冇耐就有呢個最低門檻
好鬼嬲

真小熊貓個ac只會比蝦乾用黎派負皮

但我啱啱落單買咗一盒suqqu胭脂$315無收我extra charge wor (我個plan上年買嘅）

頂我真係以為係真 覺得好奇怪
無理由個老公會上黎數佢
我想講我好用心睇晒絲打d整合
覺得用怨婦黎形容佢真係好啱
同佢份人真係好on9 現實中會得罪人個種
人哋唔開心 叫人想想非洲兒童做乜鳩難聽過粗口

都可能懶過閪咩都唔肯做
又唔肯學點湊bb
話自己睇書學哂
同上一輩湊仔方法有分歧
去到底原來自己乜柒都唔識
沖涼片都係要盲明教返佢轉頭

絲打gpa爆硬4啦

Btw唔講蝦乾打錯字，叫人鬼婆真係好無教養無家教禮貌

睇睇吓覺得角仔個表情好似呢個meme face

我都係

唔知係蝦乾以為泊到好碼頭岸已上做少奶現型先
定蝦公以為搞掂下半世保姆(點知非常fail)現型先呢

見到都想食

Hourglass好正不過唔算係完全matte 都有啲光澤感但定妝真係一流

或者佢比勁少budget 個陪月
陪月收到得五十蚊都唔知煮乜好了

ig有人話佢一月先join然後比SF收左運費
都係果句啦 佢咁樣明搵笨柒

應該冇得咁開心出po講佢第一次坐輪椅

可以睇吓Chacott 佢成條line都係for 芭蕾舞者用 標榜小朋友都用得 價格都唔貴

睇到好肚餓

我睇到佢呢個樣好心痛

普通一個陪月煮一餐都有菜肉魚
同一定有湯水、炒米茶甚至有埋糖水
蝦乾得一樣餸既陪月餐真係第一次見
同埋佢有請陪月實會拍條片講細節
所以佢扮有陪月既可能性真係極高

上面係蝦乾聲稱陪月準備嘅黃鱔飯
下面係蝦乾自己煮嘅飯餸
留意到上面個碗飯似係略略壓過
唔係蝦乾一貫做法
應該真係有請陪月

好大機會係請個平價陪月/ 自己出手好低
然後又十萬九千樣野話唔食
每日俾$100 人地買三餐餸
仲要專家上身，指指點點多多要求
人地做到無癮，咪Hea 煮

基本上請2 個月陪月，唔係真係岩岩好阿B 2個月大就夠期
唔知係咪佢又計埋縮數，講明蝦仔2 個月大就完約，扣左人地幾日日薪

曾經愛錫媳婦的奶奶

哈哈 好笑

feel到雞蛋真材實料
唔係加水

我有去cosme試過但試完覺得未係好去至我想要嘅效果 anyway thx

產後醫院餐好豐富架
我嗰陣食咗幾日真心覺得好飽，見朋友喺第二間醫院食嘅仲吸引

佢呢兜係咪五更飯（早餐）？
份量係少咗啲，同埋乾囉

無事無事
呢個po隻小熊貓扮蝦公真係幾似

正常人應該唔會第一張咁壓平個飯
個飯平到咁，似係成碗生米放入佢個蒸焗爐蒸熟
(平時佢煮飯用大煲蒸埋蝦公個份，所以會另外裝起飯，就會第二張咁正常有高有低)

有無請陪月都係肯定唔到嫁啦
反正有請佢一定好似絲打講咁度縮姑寒要求多咁虐待陪月
而無請扮有請又係佢風格
(e.g. 無人請佢去rosewood佢又自己去廁所打卡扮有去)

俾咁多錢請個陪月返黎除左幫手湊B
最大作用係幫媽媽補身
每餐有肉有菜，一日一湯水，再加炒米茶係最基本
想食埋豬腳薑就另外俾錢叫人地幫手煮
蝦乾成個全月過程唔好講豬腳薑丫
雞都唔見一隻
連原條上口感更佳嘅海參都無條
平時食平價火鍋料都打哂飛機
無理由陪月食得咁豐盛都唔出Po
請陪月返黎但唔幫自己補身
真係好奇怪嘅諗法

利申：真請左兩個月陪月

絲打分析好精準同合理

肯定個陣mon完post🙁
即刻開ig扮有人問黎回應🙂
此地無銀

屌佢 提左幾次 仁安醫院生
我細個屋企無錢 死慳死抵我同呀妹都要私家醫院出世啦
老母成日話怕公立生唔出 我響肚裡面焗到變弱智
兩條友又唔係無錢 私院生有咩值得曬命

我ABC 都唔得咩

哇咁個陪月姨姨都幾慘

蝦教授你好有偵探頭腦

請左陪月又唔想俾太多資料都係佢風格
驚死幫人免費宣傳會蝕底咁
(同所有貨品已下架如出一轍)

不過如果我係佢都一樣唔會公開個位陪月嘅資料
容乜易忠粉跟佢請返同一個陪月
之後俾陪月爆哂佢D 涼薄刻薄野出黎架
相信花生會不斷提供

(涼薄刻薄出自蝦乾本人把串嘴，睇返佢嘅言論憎多幾錢重，毫無教養)

可能蝦乾克扣陪月嘅工錢
又或者係請至平嘅陪月
點解奶奶嚟都唔嚟吓 幫手煮飯煲湯補身
可想而知 根本關係唔親密

大家推得好快
追唔切
留個林俊名先

深夜考古時間
大住肚仲着高踭鞋
有冇人覺得好人妖feel

仲有把你從資源回收筒拉回來

明明順產就係可以瘋狂補身唔駛就住就住
買餸錢豐儉由人冇話樣樣都要貴，但要份量足等媽媽夠營養嘛

佢兜五更飯我都信係陪月前一日收工前整定
因為以蝦乾用腦袋作菜應該煮唔出咁嘅款
似係佢翻熱飯餸蒸乾咗囉

不過佢除咗個早餐有po過之外
連最呃like嘅午餐晚餐都唔出po
就算餸錢冇預得多整得唔豐盛，家常便飯都有參考價值架嘛
咁都唔趁機開seminar，真係好奇怪嘅諗法

佢唔係得2對咩咁都all？

咁2對都可以既
但好好笑

Rv 2對(all)
Chloe 3 個 (all)
Celine 4 個 (all)
Chanel 1 個（all)

2即是全部 全部即是2

好心佢啦 陀仔果陣唔着得姐 又唔係以後都唔着得

純粹亂估咋
見佢條沖涼片係蝦仔1個月12 日蝦乾先第一次幫佢沖涼
我就唔信小熊貓之前幫蝦仔沖足40 日涼咁盡責啦
應該真係有請人幫手嘅
蝦乾咁需要睡眠，做野又咁無效率
會煮到黃鱔飯俾自己做早餐？我好有保留囉

蝦教授係到呼籲，嗰位陪月姨姨如果真係受左委屈
真係要報料出黎丫
以防蝦乾唔認輸又生多件，下一位陪月姨媽要受罪

細個屋企啲長輩話裝飯唔好壓平碗飯
唔係個細路會冇得高
雖然好似好迷信咁
不過睇蝦乾個款都唔識呢啲禁忌嘢㗎喇

佢可能要生多幾個

佢呢個髮型真心核突
成個小新老母咁

好似仲有對係RV結婚鞋(紅色)

屋企個老友記由細教落裝飯之前要打鬆啲飯先 然後裝飯果陣唔可以壓實 壓左會比人鬧

唔係一對白 一對紅咩？

再生既話可能連六粒魚蛋都食唔起

應該好多人屋企都有教唔可以壓平碗飯
不過你知啦
蝦乾冇家教㗎嘛
唔識都好正常

好似之前話唔想係獨生，應該會追多個又多個可憐b

我英文差 兩對唔係both咩

個面型咁似邵音音嘅

可能蝦乾個婆婆教佢壓實先可以裝多啲食飽啲

突然覺得我屋企兩個老友記教得我好好

仲有點解佢咁鐘意着出街鞋係屋入面影相 好污糟呀大佬

遮又放入房 又着出街鞋係屋入面影相 食飯就坐大門口
蝦乾真係不斷刷新我既認知

生個囡嚟傳承三片肉上海麵睇佢個格分分鐘會湊到同蝦仔差唔多有冇condom PR睇緊post希望你地可以慷慨解囊送condom俾林夏夫婦免得佢地食完人間威而剛又情難自禁想生第二個

都唔知係有一對灰一對白 定佢P到一時灰一時白

係架，無話坐月要餐餐大魚大肉
但定要有技巧地吸收充足營養
再加上餵人奶，唔可以食得求奇
湯水都要盡量飲多D
唔係咩叫坐月？亂咁教人飲黑糖珍珠奶茶叫坐月？？
如果唔想跟傳統做法，唔想坐月係無問題
但唔好做D 唔做D，當自己真專家亂咁宣揚錯誤資訊
一係就唔做，一係就做全套啦
根本佢坐月食M 記都唔關我事
但見佢平時煮垃圾出黎就勁自大，自稱廚娘
到坐月期間真正可以分享有用資訊就亂咁黎，對忠粉零貢獻就眼火爆

蝦乾冇飯煲係蒸飯食
一個人食就蒸一碗飯
兩個人食就蒸完再分碗所以會唔齊整

裝備L 屋企無飯煲？
係咪R 唔到IH 電飯煲返黎呀？

咁鬆既對鞋

搵唔到白色靈堂風電飯煲（連白色電線 ）
唔夠療癒

嘻，咁哩部又點睇呀？
咁唔療癒，唔好收寄返俾人嘛蝦乾
不過收到都無用啦，都唔捨得買料燉湯補身
倒米大蝦

RMK 香港有櫃
我幾鐘意用佢的粉底
我啲粉底都係日牌多 RMK Three Sofina 果啲

屌 咁正 原來正常陪月餐係整到去飲中式宴會咁㗎？

愈來愈深信佢根本冇請陪月但係扮有請

係呀？我盒by terry就用完，仲諗住試下makeup forever添

又長知識 原來車錢要另外俾
一般打工仔都冇車津

好既陪月真係好正
好好彩當年我老公堅持請 坐月坐得好好 日日唔同餸 餐餐3餸1湯 仲有下午茶 炒米茶 甜品 燉湯 (有工人一齊幫手)總之成個月除左訓教 個咀係唔會停
仲要好識照顧初生bb
差既陪月/冇budget比買餸錢當然例外

展示完美既手臂線條
同完美地短小既上半身+寒背

完美的我 yeah!

但我最唔明點解有請陪月，仲要話請左2個月
佢地2個同蝦佳沖涼都係咁嘅樣
大佬呀2個月先同個仔第一次沖涼，點做人老母架
佢老公仲好笑，成個沖涼過程都好有問題
仲教蝦乾叉頸沖涼
D手法都唔知邊度學返黎

其實頭2個月都未同個仔沖涼係正常
我當時都3,4個月先幫小朋友沖
因為生完唔可以屈住條腰咁耐 同埋盡量唔好拎重野
我個fd做護士(外國) 話d鬼婆老左個子宮下垂 係流出嚟個種 相信係後生生完要照顧小朋友 又冇坐月既觀念

因為陪月是受薪的，理應負責所有事務
而我有過目不忘的本領(自以為)
遠遠的看著便能掌握一切技巧及秘訣

其實坐月期間盡量都少掂生水
盡可能唔好彎腰同踎低
所以爸爸嘅角色就好重要
當陪月放假，就由爸爸幫BB 沖涼

佢兩公婆就算數吧啦
有無請陪月都應該係生之前學定點幫BB 沖涼
兩個無腦加埋一齊，係唔會變有腦的

奶奶真係咁好又點會無買玩具同bb衫畀個孫呀
唔係好可信囉
我朋友生完我都買咗好啲bb衫送畀佢

Makeup forever 我試過用佢ultra HD嘅碎粉餅
有matte 效果，但控油能力比by terry 差啲。所以我都係鍾意by terry多啲

絲打可否介紹你位好陪月好到咁真係可遇不可求
冇人介紹自己搵肯定冇咁好或好易中伏

所以咪肯定冇請陪月囉 如果個陪月咁樣幫個b沖涼 佢實上硬陪月黑名單啦
我覺得蝦乾應該係叫過奶奶返黎幫佢坐過下月 但搞到佢燥底走左 唔係bb點會咩都冇

喂我屌我老母吖
講下化妝品咁都要負皮我地 是咪鳩架？？？

我明吖有時用某個brand嘅產品真係令到自己皮膚好左好多個種驚艷感好難搵架
利申 我乾肌用FRESH玫瑰面霜塊面好左好多 白左加唔泛紅 （用埋靈芝水）一好左你就唔會想返轉頭

我舊年新年買左rmk 多謝肺炎 都依家都未用過

萬二嘅陪月同二萬蚊嘅陪月已經好大分別
最平嗰啲好大機會無乜經驗
一考完陪月證書就入行
嗰碟黃鱔得嗰幾粒
咁大個人仲要啱啱生完仲要餵人奶邊夠營養
我個仔咁細個人仔平時食嘅餸都豐富過佢
邊有陪月咁hea架
除非佢真係比深水埗筆直人地買餸啦

蝦乾你算吧啦
比個好陪月你咪又係挑剔人做得唔好

千其唔好生多一個角仔二號thx

我乾：哈，我睇咗好多網上評價，考慮咗好耐，建議你都參考吓🙂

我諗緊佢係認真定玩膠

sona回覆永遠都大方不失禮
我睇完sona review 反而覺得個袋靚左喎

明思d生活片真係好正，見佢話啱啱拍完片，好期待

嘩你個陣未夠一個月就掂水幫bb沖涼 絲打好勁唔驚傷身咩

如果認真 真係sorry絲打 岩岩太mean

祝絲打母兒平安 健健康康

你唔好再生啦好冇 蝦佳俾你累死喇

誠絲打貴言
所以睇蝦乾湊角仔
又嬲又驚囉屌

唔講唔知以為佢有成個collection

我估佢係收咗嘅，拍完片可能嫌樣衰賣咗出去，貫徹佢小姿女嘅性格

蝦乾真身

真係呀 所以我呀媽都話其他都仲可以慢慢諗點慳 陪月一定要請個好既先

RMK好用！
有日日用緊佢既base and防曬
粉底上年買淨係用過幾次

我夏天用MUFE, 冬天乾啲用LM
想知by terry會唔會好乾？

或者拍完片放番入書房
因為根本無筆直買燉湯料

我都正想講點解講化妝品都keep住有一個負皮

因為佢冇錢買，又冇得收pr禮物

無可能菜都無條

嗰陣生完個情緒起伏好大
因為身體差搞到bb 出世得五磅幾好自責
每一分一秒都想痴實個仔
能力做到嘅都想比哂佢
個人超級緊張，每一次換片餵奶都有簿仔記低時間詳情
雖然而家都好愛個仔但當時係瘋狂的愛

祝你母子平安呀絲打
有工人幫手應該都輕鬆好多
盡量放鬆心情先享受到親子嘅甜蜜時光

我表姐生完 佢四大長老出親街都係買嘢畀BB
又玩具又衫乜都買到返嚟
佢老爺奶奶本來係想抱男孫
但結果而家錫個孫女燶咁制
我真係唔明點解佳仔可以好似冇人錫咁
（除咗姑姐送嘅衫之外乜都冇）

愈高學歷既人愈了解世界好大
我蝦佢咁井底 被人淘汰都係正常

同意呀絲帶絲
之前睇Elaine Hau我覺得evelyn 應該係成個牌子最核突嘅袋
唔知點解睇完Sona介紹都好想要
重點係佢個介紹一啲都冇曬命嘅感覺
話呢個係入門版之餘
仲教我哋可以用屋企有嘅物資換幾個揹法

屌 唔係要返工
你估好想好似蝦乾咁所有野假手於人咩
自己生出黎既小朋友就自己搞返掂佢啦
比少少責任感啦

搞到我無生過都好想食

X2
我即刻去咗check代購價

絲打要加油呀
希望你同仔仔永遠幸福快樂
當年瘋狂的愛唔會白費

我都係
本身覺得evelyne好柒睇完後改觀勁多
最正係佢講埋點有幾種揹法
大戶人家真係就嚟比上天

佢d飲食習慣都幾on9，明明已經係寒酸人地，闊佬自己，但生完最需要補生都唔識得對自己好d我lunch 有得係屋企煮都會煮d有營養嘅嘢啦，食完真係同食個公仔麵好唔同架

唔放入洗衣機咪偷笑

中午同晚餐* 打錯

同時都好歡迎陪月姨姨啲仔女報料

應該真係有（得）三對
第一對係灰色（不過成日俾佢P到變白色）
第二對白色，係臭蝦嘅婚紗鞋
第三對紅色，係臭蝦嘅褂鞋
得三對就話自己係忠粉，仲要三對都係最平嘅Basic款，哈哈，好笑

可能陪月幫佳仔沖涼嘅時候，hagone就去玩ig，戇鳩熊貓就係打機，兩個見到有陪月就唔理佳仔，學都唔學，陪月走咗之後佢哋兩個先第一次幫佳仔沖涼，搞到雞手鴨腳
佢哋兩個真係仆街父母

之前有絲打話五更飯係咁少
但見明思餐餐都大魚大肉

所以先睇唔過眼佢咁對蝦仔
個仔就算大個左，佢而家喊我都會即刻呵番
想佢知跌親受傷唔開心點都好啦，媽媽都會喺佢身邊支持佢，下次小心啲睇路就得
隻臭蝦竟然可以由得佢咁細個bb 入黑房喊足15分鐘先理下佢
仲當個仔嘅喊聲係背景音樂
真係好撚嬲
淨係想拎佢做搖錢樹，打卡工具
根本就係梅媽二號
可能梅媽都好過佢，梅媽係偏心，但都錫自己個仔
蝦乾真係賤婦黎

我諗少少事係要搬屋姐
唔係無哂錢都要生仔搏返生咁癲呀？

蝦乾快啲出返條my RV collection 開估啦

係all my rv

我有9分，唔知蝦係咪滿分呢

邊有collection 吖，得個幾對我係你就去狠狠地買翻3,5,7對威俾我地呢d蟻民睇啦

我都好鍾意Sona講唔同咩法果part
Hermes 袋unboxing好多人都拍過，不過sona分享唔同咩法，令到條片生色不少，學到野
完全屌打臭蝦冇內容，又長又噚嘅片

其實唔係話咩女人天生對bb喊聲敏感
點解佢可能忍受到bb大喊
仲係度話角仔唔珍惜上鏡嘅機會
佢心理真係扭曲到一個點

喂蝦乾買奶粉送lc 啊
仲唔快d去買
這有得打卡個仔仲有奶食
扮大戶人家的機會來了

三罐奶粉好貴架
都唔知可以買到幾多塊176蚊嘅牛扒
咁你俾錢我買俾我換丫，多謝你先

因為佢冇pr gift 收
又唔扺得人有錢買化妝品扮靚
佢日日係屋企只可以成個癲雞look咁拍story

好心佢最basic飲返多啲水
咪撚再飲埋啲咩黑糖珍珠鮮奶谷奶啦
咁樣皮膚會好啲

我生之前都以為自己可以忍心由BB 扭計喊5-10分鐘唔抱(會係隔離陪住佢)
生完後發現係唔得。。。
就算俾長輩話太縱都好
佢喊我就會放低手上嘅野，即刻過去抱左先
講真，抱得幾多年丫
係佢細個時需要你，扭你抱，建立好親子關係
大少少佢返學，先再慢慢培訓佢獨立囉

前兩個po同其他絲打講煲湯 都莫名地有一粒負皮

佢洗隻杯都話唔掂得生水
應該冇落手煮
但到底係陪月，奶奶，定pt家務助理煮就要靠大家報料

頂 笑死我

偷食m&m 金莎就有佢份

加水應該可以襟飲d
#提高延續性

真心本身覺得evelyne唔靚
Sona show完之後勁心動
就算加咗隻Duffy都唔覺柒
讀音又正 成段片又好睇

唔似蝦乾
show哂所有Celine袋出嚟段片都可以空洞無物
仲要人地sona會講咩「非天價嘅袋」
但蝦乾居然大言不慚咁講Celine有resale value
唉 好柒呀蝦乾真心
柒到我都為佢尷尬

佢係裝備上闊佬自己
係飲食上係自己都對自己唔好
啲料又少又求其
口味好個人 或者佢鍾意白烚冇味
但食材上佢都唔會買好啲 連蛋白質都唔夠就要全家陪佢
感覺佢係填飽個肚就算

應該關佢細個屋企真係唔多錢事
慣左同婆婆粗茶淡飯一餐
大個都唔捨得將錢用起食嘢到
情願買物質上既嘢 可以拎上手滿足下
但希望佢可以對蝦佳食物營養上落多d本
小朋友夠營養真係好緊要幫身體同腦部發展

係啦 之前有個po講佢唔知煮咩
(淨係記得又係p到白瀨嘥一啲都唔吸引)
類似話咩 用有限嘅食材整到最飽嘅效果
而家呢個年代嘅香港仲要好似想想非洲的兒童咁淨係追求飽
而唔係好味/賣相
仲好意思自稱kol
真係好奇怪的想法啊～

睇完sona條片真係會想買一個evelyne

同埋最重要係佢真係會諗幾個唔同既襯法 唔係買完跟住亂鳩咁孭

我會覺得如果收入有限/老一輩啲男人真係冇要求
咁冇所謂既
講真有啲揀邊個唔想食好啲
但佢係有鬆動錢都唔會買好啲
可能由細食慣而且真心覺得咁叫健康

第8點已經唔得
佢都冇朋友

佢飲黑糖珍珠鮮奶上到奶
我覺得根本佢唔夠蛋白質
飲返啲奶落去補充返咪上到奶
佢都on99又話鍾意理科太太
一啲都唔科學

正常父母就算自己唔食（或者資源唔夠),都會盡量提供最好嘅比自己小朋友
臭蝦自己唔鍾意食肉，又唔係冇錢買，就要全家一齊陪佢食白飯同白烚秋葵，真係好自私
講到尾臭蝦最鍾意嘅就係自己，佳仔同盲公佢都當係外人

Celine有resell value,真係笑大人個口
定係佢想好似好姊妹仙仙咁, 成日買seasonal款名牌袋，過咗一季之後就用平少少嘅價錢買俾啲傻妹豬

細個唔捨得食 好心大個對自己好啲
睇佢啲野 佢唔似為慳而唔食肉
如果鍾意食野既 都會有下cheat day 同搵下咩餐廳好食 間中豪下
佢似本身都食慣 又鍾意食好清 咁菜又平又健康
所以佢繼續咁食
唔係judge 佢口味
但咁大個人 仲要有經濟能力係已發展既地方
都攝取唔夠蛋白質 佢仲要覺得冇問題佢咁飲食係健康
就覺得有啲on9

最經典都係臭蝦話整蛋加啲水會多啲
佢碗得三片肉片嘅上海麵，啲麵索晒水係咪又會大碗啲
因為我蝦話啲嘢食加咗水會份量多咗，以後去食雲吞麵叫加底，廚房俾杯水你咪得囉
我蝦係物理博士

唔怪得佢
佢食開澱粉餐 灌兩杯水
發漲晒就飽撚到仆街

係撿回來

其實蔬菜水果都有好多種類
但我蝦，綠葉蔬菜永遠係椰菜，水果就係牛油果

蝦乾無娘家
佢老公果邊應該放棄左佢
平時佢又對朋友單單打打
Sona送左頂Dior 帽仔俾角仔都要俾蝦乾單打
仲邊有人咁M送野俾佢
送平野又嫌人cheap
貴野又覺得人睇佢唔起咁

人間威而剛都係蔬菜

明思又直抽 大家都學中國舞先
明思學到涉獵其他genre
而阿乾就學無所成

明思又屌打我家老母
HD grad大大方方咁講
都係人生嘅一部分嘛
仲要成班人以為佢係未讀完中學就生左女
佢都未嬲啦

反觀我蝦

明思呢張似係上台表演/校際比賽嘅服裝
如果啊蝦真係跳到可以去到表演
仲唔十幾個story提住自己啲威水史
雖然可能佢婆婆唔會去睇同影相

但睇佢同阿花去台灣嘅飲食Vlog，佢似係平時唔捨得食，一有人請或者去消費低嘅地方就會豪食
佢有搵過健身教練，冇理由冇學過點食嘢，再唔係，問風化哥老婆aka蝦嫂都教到佢

又令我對做媽媽知識知多d
有mean親各媽媽絲就唔好意思

最死既係無腦既人唔知自己無腦
成日吉個頭出黎試水溫想r easy money
唔知自己所作所為害左個仔
希望唔好比我地估中佢會再生多個出黎

第7點都唔得

我覺得係同人一齊先咁食
佢話食鹽水雞係咁嗌 但其實好多野都係納雜丸同菜
佢既放肆食 似係食濃味野同炸野
因為平時係香港佢白烚

阿乾咁叻唔自己整糕周街派？
定係揼咗個玫瑰花模就唔識整糕

專誠???
蝦乾係想指「專程」下話?

＃我懷疑佢患上咗語癌

佢似講嘢有口音

好慘，得番鐘點sponsor 佢

用過覺得麻麻，唔係好貼，用緊media，覺得好用過佢

門牙漏風

仲自嘲mk
明思幾玩得

已fact check

笑死

唔會掛
佢邊湊得黎呀
一個都搞成咁

如果係真就真係睇戲咁睇
睇佢點樣將自己更泥足深陷

Pro HA P圖P得太勁
我成日搞唔清佢啲RV係咩色

我地話佢同蝦公“娘家”反晒面，又無朋友
而家蝦乾又話比我地知佢仲有鐘點

下？有工人仲要請鐘點？定個工人無做喇？

留名等睇同親朋戚友食團年飯派利是
嗱~ 無story/ post正柒頭
叫你呀虐兒kol蝦乾夏子婷

咩叫無做自己請工人炒左人
仲要送糕比佢

仲要多謝都無句

我老母個性格咁撚閪
再加埋本地斷約定係完約工人都咁渴市
我係個工人姐姐都即走喇
一般黎講啲斷約工人都話佢伙食勁差
個僱主唔比夠野佢食
平時一般啲人都當佢講大話
但如果係我個工人姐姐就係講真話喇

請maid之前有請鐘點㗎嘛，我估應該係想講maid之前嘅鐘點
Post出嚟都係想話俾你班蟻民聽我係有朋友㗎，完美的我

想睇埋多d親戚朋友仙啊大户人家個d一係就風化哥都可以頂住先啦
虐兒蝦咪衰俾我睇我知你好多朋友嘅，快d約翻三五七個朋友黎同角仔玩，再黎個360度角仔ig story

希望呀蝦可以買多d玩具比角仔
扮有好多親戚朋友啦

上年農曆新年整咗三種糕，仲話媳婦累掛了。蝦乾今年又送咩比奶奶呀？

慘慘豬我等咗兩三個禮拜都唔見有PR送利是封，身為KOL唔可能自己買利是封㗎喎

第2點都唔得啦 佢仲有咩事業可言
說好的不能停下來的金牛座事業型女性呢
片都唔出一條
KOL喎

mingsze一條受訪片有跳舞既片段 03:22

唔係得張上網cap出黎係芭蕾鞋相 科科🙂

散水餅？

成個訪問好大方啊 ！明思明思 我愛你

maid maid你失業了

鐘點佢就叫姐姐 我佢就叫Maid 公平咩
我話佢歧視印尼人就請本地傭工啦diu

啲糕佢聲稱以前鐘點姐姐送架
佢要請林夏maid所以唔洗再請鐘點啦
Maid幾時整幾餅糕等你taitai 周街派威下先？

虐兒都累掛了 整唔到糕啦

我想講係中環五分鐘都唔知見到幾多對

加咗料都唔定

話時話個鐘點都好熟前僱主口味
專登整黑白Monotone嘅糕 夠晒北歐

我作為FTM (Full Time Maid)
點只鐘點咁簡單

不過家務勞動成個重擔落晒我度
想揸流攤了

反正今年都唔會見人 唔派利是！
（好想知小熊貓返工點算）

咁你新年送咩比mom呀 前maid(鐘點)送糕點 你唔俾番啲表示點樣係這家立足啊！！

我鄉下啲糕係白綠粉紅3隻色

唔夠北歐 Madam唔會收貨貼堂的
冇打卡意義嘅食物 佢更唔會擺落肚 sad

厚着面皮

送番鐘點姐姐底糕得唔得？ 又好食又可以提高延續性🙂

唔會呀，無覺得Mean 呀
都係槍口對蝦乾姐
無問題

下 你地Chinese咁度縮架
新年唔係大嘅送錢比細架咩
我呢啲下人豈能自視過高 喧賓奪主呢？

Maid黎HK之前都有先修讀中國文化
好有禮儀的 dun 蝦 maid maid ah

有冇做大貓（男朋友老公朋友家人etc做大貓）嘅絲打
可以Update下大貓新年之後仲有冇WFH

蝦乾諗住椰菜襟擺 買一大個返嚟可以食幾餐 延續性高

RV鞋（P到變色）

唔緊要啦
做大貓應該大把利是封派

我地呢度十個絲打都唔夠一隻蝦乾MEAN啦

啲PR幾時先滿滿的愛專誠送禮物俾我蝦呀

真係一啲愛都感受唔到

想送都未必有門 阿乾未必肯外洩新地址
可能到時到候求其一個season greeting比佢算
wtsapp張長輩圖比佢都唔定

講到呢度 忽發奇想
不如我地初一一人一個自製長輩圖wtsapp比92489938

例牌我先

見到佢d甲就想剪l晒佢
仲話角仔主要照顧者
餵奶又唔識餵
d指甲好易拮親個仔

btw說好的全埋身呢

千祈唔好半夜打去提佢餵角仔食奶

打去邊度話？係咪92489938呀

好認真請問絲打位咁好的陪月
個名就玩膠，見竟然乜名都齊但全名冇人用

我feel到你係認真問
如果玩膠應該會學蝦乾個閪tone講野 兩回事黎

利申 我仲係p牌俾唔到負皮唔好誤會我係臭蝦真人

未夠一個月改唔到第個名

多謝絲打明白我平時玩膠會用蝦語錄 蝦式金句

個陪月已經退咗休冇做喇

因為無人想做佢
但見到你真係笑了

唔係outlet見到佢唔會買㗎
我蝦係LC outlet忠粉
#aliceloveslcoutlet

可唔可以講下佢點單單打打sona頂帽？

我自己覺得餵人奶係重質唔重量
如果D 人奶又稀，又無營養價值
不如餵返奶粉算

鐘點姐姐送底糕比佢
咁系乾煎好送返比鐘點姐姐就當係回禮延續性高到 同一底糕可以有兩個呈現方法當2次禮咁樣送 意想不到吧！🙂

送啲靚野俾佢都要窒人地兩句
子婷真係與眾不同

睇下幾時有林俊明

蝦乾真係好cheap
鐘點姐姐送嘢都唔知有無俾返利是人回禮

聽講生完之後6 個月內係再懷孕嘅黃金時間

痴線 佢真係好唔識講野
擺係圖一個post都提「大戶人家」
好難唔覺得你串sona

我個時都係自己炒，好少少果皮落去
好簡單，可以慳返少少錢
我個時仲有炒埋黑豆
你都試下

*放少少果皮

諗住放埋南棗

有冇話過幾時先可以放埋南棗黑豆架？我見人地陪月餐單慢慢咁加

南棗好呀，加少少桂圓，杞子，好好飲
我係後期有再加D 黨參蓮子，感覺進補少少

要視乎順產定開刀
順產其實生完幾日已經可以落少少南棗
之後再慢慢加份量
開刀就最好12 日後先落，穩陣少少
黑豆就去哂惡露先加比較好

利申：非專業教學，都係之前睇左唔同資料綜合嘅意見

我地唔係大户人家，加上係姐姐自己送比我而已

自己就簡單樸素，想串sona大洗
但人地大洗得起

有錢買麵粉整餅 冇錢買粘米粉搓糕

阿乾只洗得起錢買麵粉同焗爐嘅電費
連水費都慳 sports bra永遠唔洗

但食炒蛋一定要加水呢到無得慳

多謝絲打我再研究下先

唯二肯用水嘅地方 另一個係搓包嘅麵團

有咩咁好串啊人地確實係豪得起
佢都想咁豪嘅你當初就唔好整咁多柒事出黎搞臭自己個朵啦

其實拍呢類unboxing
好多人會聚焦[呢個袋好難買 我終於買到啦]之類心路歷程
桑拿太太都提過下 但係個重心係分享唔同揹法 提高手袋延續性 正

而家仲要比人踢爆晒，真係好柒

真係忠粉又點會不喜歡那個扣呀～
窮酸到

蝦教授桃李滿門 弟子眾多
個個都不停蝦曰蝦曰

推

慳啲啦mon post 蝦
分明就係見到我地話佢刻薄
出個story 扮好僱主，鐘點姐姐無做都仲整糕比佢
想洗底呀？
算鳩數啦
個個都知你尖酸刻薄孤寒又縮骨
穿哂架喇收山啦你

佳仔 新年Maid maid祝你長大唔會毁容

可以瘋狂citation 引用蝦乾名言
（Ha, 2020)

同埋佢講明自己唔係VIP
都係靠朋友先買到，係朋友犀利
成個感覺好謙虛，唔覺係曬命
高蝦乾好多班

比著係蝦乾：
這個千金難買的包包我到手了
你們也很想要吧
很多VVIP 很買不到呢
果然我還是有相當實力的
#完美的我 #比VVIP更幸運
#最新的愛牌 #HERMES #AliceloveHermes

琴晚先話完佢刻薄陪月姨姨
今日就出動前鐘點姐姐
笑死
幾時出動埋前度男朋友，前屋主，前同事呀？

自膠，前業主先岩

講多次sorry絲打
見住上面坐月分享 個個cm有負皮

Cherie tam bb食呢d。角仔你有d 咩食啊？

Kiko收到嘅禮，呢d先係肥牛花

笑到hihi

幾時到小熊貓與其一家合照

食物相影到腳趾好唔療癒

啲牛都差成個level
好想知蝦乾買咩牛
我呢啲窮人買一田百幾蚊肥牛都冇咁唔靚喎

桑拿太太有講過自己有個買袋基金 每個月儲下錢買
叫妹豬衡量自己能力先好買 話買chanel seasonal款因為好特別唔會同人撞

我蝦買名牌就係要提高延續性 有resale價值
哈哈好笑

cheap野就狠狠地買

不是大户人家，食佳寶的牛就可以了

似d好cheap 嘅鮮牛肉

街市凍肉舖肥牛 仲要係最平嗰款
又或者佳寶cheap cheap肥牛

成日ig提住自己 軍訓餐😤 健康生活
邊個夠膽送和牛比蝦乾試

#好不容易我兒1歲了，這是慰勞自己的禮物
#既矜持又典雅的一個款式
#上膊效果超美，美到我當場不斷驚嘆！！！
#我明白為什麼那麼多女人愛它了
#如果你還在猶豫的話，就給它買下去！

蝦式中文

又突個蝦頭出黎 係咪已經開始1日2story嘅節奏？

cherrietam個bb食到好肉緊，好好笑
後面仲有好colorful嘅玩具

見到果pat牛 如果我係林俊明
真係想個傻閪唔好搞咁多野

Mon 得好貼
即刻出貴價車厘子反擊

唔講仲以為香港係第三世界車厘子都冇得食啊陰公

笑咗 證明比我地睇 佢唔係淨係食牛油果

佳寶真係見到佢個「宝」字都唔開胃

肯收皮未呀屌你老母夏子婷
Ming仔兩邊不是人之後
都成年零post零story 一年後先敢凸龜頭出嚟呀
你唔好咁撚柒厚面皮啦

可能係假野冒牌貨呢！
始終不是大戶人家，反正食左落肚都會排出體外，是大自然規律，哈哈。

唔影盒嘅？盒先知佢買幾銀，先知佢幾狼狼買喎最近海關話有啲假貨，佢唔係就係接咗嗰啲啊嘛

死唔斷氣

塔斯水尾啦，而家買中伏機會高
好多鍾意食嘅人，1月已經買咗啦

解決埋糧食危機
非洲的兒童冇野食點算？飲多兩杯水咪得
直情係再世耶穌
用水+carbs達致五餅二魚嘅效果

我地真係低估咗佢

笑死我

佢呢啲半桶水
又唔識買
影埋個package
等間精明既絲打睇得出假野咪又柒過
所以唔影package 咪醒左low

岩岩睇完大户人家hermas開箱
教人點襯點揹 仲拎軟尺話埋比人知有幾大
如果我蝦實叫人Google

蝦乾唔係買唔起Hermes
係鐘意啫 太成熟

許願池：想蝦開hermas箱

利伸：沉默14 k的一份子

我個仔都唔知食左幾多轉啦
差不多水尾先食
佢真係好奇怪

142k

哈哈好笑🙂️我有話我買塔斯車厘子咩
痴線！深水埗買智利車厘子15蚊一磅咋！
#完美的我
#夢幻車厘子
#沒有食材不是高質的

岩岩儲夠錢

我不喜歡那個H字🙂

識影一定影盒
今日先判左一單賣假車厘子要坐兩個月
許願池一出
應該好快見到出Po 影盒

我又想填充造句

日日跌幾十個follower你同我好快就會係141K嘅一份子

始終唔係咩大戶人家
車厘子智利就夠了
Tasmania 既就留返等sona 送啦

做Prof Ha嘅TA連禮拜六都要開工，足見我地對學術嘅堅持，大家咪以為無seminar我地就好閒

活學活用蝦教授字典

專誠 (副詞)
-------------------
意思：根據台灣教育部詞典，本意為一心一意。本詞亦同「專程」意思一樣，解作特地、特意。有意見指出教授誤將本詞與「專程」混淆，實屬無稽之談，希望一眾蟻民勿因妒忌教授嘅成功而胡亂誹謗，還請各位多閱讀，增進語文水平。

造句：爆seed奶奶 專誠 上嚟煮陪月餐，嘥錢買埋啲貴價食材，下次都係唔叫佢上嚟啦。

同義詞：專程

Btw多謝如風絲pin咗上條詞典條目

所以我覺得sona原先係真心對蝦乾係朋友
不過一路比佢妒忌單打酸閪串
認清佢真面目，慢慢疏遠呢個毒婦
係仙先咁on9，比人凌辱咁多年都照盅個頭埋去姐

橙色盒唔治癒

佢屋企仲要咁近果欄宜家先爛到過去買啊懶閪女人

手指尾咁短，真係唔似大户人家嘅手相

想扮如常生活
你地班蟻民haters講咩都影響唔到我蝦
係如常生活就出片啦事業型女性
定係無sponsor 就唔肯自費拍片
係咁試水溫，每出一個story 推post 進度又快左

終於等到尾水減價

會唔會係偽塔斯曼尼亞車厘子？

佢咩都唔寫，就咁Po 相都還好
「終於」？下？終於？
早兩個月已經周圍都有得賣
唔出街都可以上網買，送到屋企喎
1月最當造佢唔食？
又話「高品質是我們的基本要求」？
佢之前唔塑造到自己咁專家，我都唔會恥笑佢
好明顯而家對佢就唔需要客氣

想知佢係咪想show 隻結婚戒指，btw粒車厘子好似都霉霉地咁，似足佢
等睇佢影上story話又甜又多汁

po鐘點姐姐唔怕比pr屌到要落架

啲指甲真係好核突係咪想俾人睇隻手𠝹親咋

係咪淘寶黎香港 所以用終於既字眼

係囉 快啲出多個story講好多網民問我食咩牌子 驚唔驚有假野啦

粒粒都好似撞過下咁，人地塔斯曼利亞坐直航黎香港架喎

有教大家邊隻好食，不過professor ha咁叻，唔洗我地教啦

其實角仔大得咁慢
d衫褲鞋襪帽已經比其他bb著得耐好多🙂

個Evelyn 之前覺得好老套，俾sona咁樣介紹下唔同揹法，又覺得幾靚 但蝦乾係有相反效果，之前覺得puzzle幾特別，但俾蝦乾揹過影相後覺後十分大媽 究竟係樣子問題定個袋問題？

我不喜歡那橙盒

佢平時屋企會戴戒指㗎咩？
係咪去咗爆seed奶奶痴食然後扮自購咋

話比你班蟻民聽
我身為好媽媽，無gel甲
隻手指仔仲損咗

佢都唔鐘意車厘子個盒

又無sponsor，個仔又三尖八角
無！題！材！了！

係咪召喚我啊？

又會出個story話好多人問佢車厘子邊度買

好食cry了！！！

頂你，笑出聲啦
好慘呀你
本身已經唔高質，仲要俾蝦乾玩爛埋
究竟你做錯左D 咩

lm睇痴線佬整ig filter

因為個樣唔療癒先會減低食肉的意欲
畢竟唔係大戶人家肉好貴架～

佢隻手真係好皺

白色盒得dior咋喎
lady dior好正呀 起曬角咁 我好鍾意呀
你係咪送比我? 多謝你先!

很多人問我最近吃了甚麼品牌車厘子
是智利的喔🍒
因為價錢便宜，又大粒
狠狠的買一盒，已經足夠我和小熊貓吃上三天
取代九餐正餐
意想不到吧？
性價比相當高呢

也有人問我為何不買「金袋鼠」/「TR紅鑽」
我夠知好食啦，食得起先得架
30-32mm 都要成$5XX 一盒呀
如果你覺得係小數目，咁你買俾我囉，多謝你先喎

如果不想買智利的，中國出產的也有好品質
建議你們做好資料搜集後一試
最好Google 完話我知邊隻最平最好食
#高品質是我們的基本要求
#沒有不高質的食材出現在我家
#蝦仔你就等將來賺到錢再自己買來吃吧

考古時間到：箍牙問答大會
佢隻手黃過塊面勁多

手打正評俾你

螞蟻：但啲人話塔斯曼妮亞先好味喎
蝦：我做了好多資料搜集先至決定買這種，我建議你試下先

樣子問題其一
二係佢成日拉到自己對腳好長
連個袋都拉到好大 好有垃圾袋feel

利申 puzzle bag 用家
蝦乾整到個袋形好樣衰

屌prof ha真係好撚煩
買個生果都要講咁多研究野
直接去深水埗/荃灣啲生果鋪買又靚又新鮮咪得囉（最緊要平又甜又好食！！！）
利申：me垃圾嘴未食過好野

我原先想買Puzzle
後尾都轉軚買左Hammock
有Fd 想買Celine，跟住我話蝦乾愛牌喎
佢都放棄唔買，最後買左LV

總之蝦乾用嘅，我全部都唔買

正常拎粒車厘子影相會擺呢個位架咩
想畀人睇個傷口仔咋？
係咪開夏威夷果仁果陣整損咗咁抵死呀

我儲緊錢 好想買celine belt bag
好彩以我認知蝦乾冇用
麻煩各位絲可唔可以列出佢有用咩手袋幫大家慳慳錢

嗱，我唔準你咁講呀
因為蝦乾本人識唔識塔斯曼尼亞有咩車厘子品牌都成問題

多謝教授
下次唔好畀咁多嘢我做好無？我唔想禮拜六ot，我要me time

以前都影盒ga
仲出埋story, 聽到佢卜一聲, 好夢幻好療癒

連個citation入面個Ha都即刻令人聯想到佢個閪爆「哈」

唔講都唔知有傷口仔
都係嘅 我蝦十指不沾陽春水 邊似我呢啲人類用極鉸剪/刀都唔會𠝹親手吖

獻醜不如藏拙

人如其姓

希望佢買嘅係堅嘢

Btw講起，佢話過驚凍水壺用膠嘅有塑化劑，但點解用淘寶嘅洗菜籃、餐具同傢俬，就唔驚有毒

Cls 浮誇到 我蝦又多左金句

唔撚係化
佢最鍾意嘅黑糖珍奶都唔知有幾多塑化劑啦
She is what she eats

要記住，莎士比亞講過 - 羅馬非一日造成
你唔可以因為無左一日半日嘅Me time
就放棄你嘅將來
想想非洲嘅小朋友，佢地唔會得到我提攜嘅機會
你應該要好好珍惜
Me time 是我的專利，不是人人有資格享用的
(9Up )

嗱！我無屈佢架

卜一聲的感動
個盒明明係金色，俾佢p到泥黃色

上圖：網絡圖片
下圖：edited by Prof Ha

乜野大家可以去my story 聽卜一聲呀
大佬呀，你唔好咁痴線啦
佢係咪想另類Sell 自己口技了得呀？
究竟點食車厘子食到卜一聲架
求解答，在線等

連新岀嘅nano puzzle，一望d相，就會聯想到蝦乾用過puzzle，真係咩購物慾都冇我心理陰影面積好大呀！幾時先好噃㗎？
各位PR要諗清楚，揾錯人，手尾好長，就算無sponsor，佢自己買嚟用吓都幫個brand倒米 佢真係好完美，完美地倒米

屌

“終於”again

咁都好介紹，真係多謝晒

Sona介紹過Hammock
佢講到個袋好實用有d俾佢燒到

Mmm表面做得唔差 又帶去戶外玩又打哂卡
而家好多人都好表面 見到靚相 佢著d衫唔岩size淘寶又有咩所謂
又有pr fans送禮
至少老泥把口正常d 唔會得罪人

chloe真係無啦啦中槍倒地 多撚謝蝦乾曲線宣傳

我都睇左，所以放心地買了

下一間出事係咪RV

佳仔老母由未出世就已經想佢發育遲緩？

其實睇睇下，佢個盒綁哂絲帶
會唔會係人地送俾佢架？
我之前買都無印象有綁絲帶
是我的問題嗎？

喂呢個真 我初頭睇佢唉豬都唔覺有咩大問題
見佢日日帶個女出去玩喎 再望返一日到黑綁係stokke度嘅我

唔係
桑拿太太話粗跟rv可以比ol返工追巴士
我蝦當婚鞋 哈哈好笑

千祈唔好漏咗Celine

Celine:
Box
Frame
Strap wallet
Sangle

Loewe:
Puzzle

Chloe:
Drew
Roy bucket

請補充

想睇下蝦乾用puzzle嘅相，有冇絲打可以post上嚟睇下？

有belt bag

佢有買咩？？？？？你唔好嚇我

蝦乾好似講過覺得太多人買belt所以佢唔會買
所以絲打你可以放心買

係我有belt bag
以前好鐘意celine 比蝦乾搞到滅曬

教授所言甚是
非洲啲小朋友無好似你咁有語言天份嘅人教導，睇咗成年書，都仲睇緊同一頁
我都好想好似教授你咁有知性美 同me time says byebye

絲打唔好唔開心，至少冇同臭蝦撞款

一次過吃了4粒櫻桃！就！是！濃！甜！

除左對chloe loafers之外，佢有對Alexander McQueen波鞋都好難頂
（可能係我本身好唔鍾意呢對鞋 佢著埋就更憎）

多謝你 蝦乾有做佳仔之後又無sponsor 應該無錢買袋了

食車厘子食到會卜一聲
我蝦係唔係喺淘寶買到假貨
中國的會爆炸

Celine:
Box
Frame
Strap wallet
Sangle

Loewe:
Puzzle

Chloe:
Drew
Roy bucket
大nile

Dior:
saddle

請補充

Celine同belt bag係無辜的

Saddle好似係借番黎 佢話唔會買

可能佢冇P, 真係買咗假貨
真Tasmania 車厘子咁貴，你買比我蝦？多謝先

借果個係clutch 唔係saddle呀應該
白色saddle 白色夠療癒

仲有個怕俾人認出係seasonal 款，一生人第一個而且會keep一世的chanel

考古一下，請問有冇絲打知蝦乾有冇搞McQueen波鞋以外嘅product?

利申：鍾意McQueen，有買袋同wallet

教授我有過目不忘的本領，對語言有極高天份
如果你也想達到我的成就
可以跟我一樣多出國增廣見聞
推薦你去Buckingham薀莎城堡吸收一下當地的文化，該處人傑地靈，茶葉也相當出色
睇完係咪覺得教授我人美心善，學識淵博呢

唔好阿我有好多對RV日日粗著番工追巴士
（唔係RV忠粉，亦唔會著番工款RV做婚鞋）

好似仲有個chanel？

不用客氣
我哋要繼續努力推post，等各位絲打安心買袋

好好地一個人shoulder bag 比臭蝦搞到成個買餸tote bag 咁，Loewe個designer真係多得我蝦唔少

上次對老翻chanel ballerina又係好嘔心 屌

聽教授一席話，勝讀十年書

其實要幾自卑先會怕人認出seasonal款
我唔想周街同人撞都寧願買個seasonal啦
當然大前提係要good taste啦
佢嗰個藍色chanel就真係難襯
佢自己又不嬲時裝災難開....
真係真貨擺上佢身都變假貨

可以揸到成個街市買餸嘅師奶仔袋咁

有絲帶果張係2017年舊相

今年果張車厘子相無show盒
可能唔係塔斯都未定

仲可以去英國嘅圖書館裝逼

裝你老母逼
果然係支那閪

佢打d嘢真係㭍到難以形容

睇親佢啲相都會奇怪佢那兒來的自信
隻腳又伸出黎show對鞋

卜一聲的感動

著44 號鞋？

sona太太個seasonal勁撚靚
其實seasonal又有咩問題
個袋靚咪得囉
唔通孭A貨仲大大聲話自己係小小ol冇錢買咁又好咩

仲有個膠牌核突Chanel

第一張相P少左條腿 一粗一幼

其實有無keep
有keep又唔見佢用嘅

對鞋仲長過個頭

小B收到Fancl禮物啦
我蝦有無

原來以前臭蝦都會自認讀得書少
點解後來佢又會自大到話自己過目不忘

我之前我都有追佢嗰個post
但係自從睇到我蝦之後 我直情覺得mmm養得大佢個女已經好我蝦好多

真係，起碼mmm個女識笑
佳仔淨係口擘擘

我都想講！ 佢隻手真係好唔靚手指又短又粗

蝦乾成日講書面語扮理性，但成日講粗野咸濕精子卵子逼閪野仲要支那term，真係好無教養
(雖然係殘體，但係馬來西亞網黎)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(46)

乜都冇
就連其他品牌利士封都冇個

翻譯做廣東話：扮撚曬嘢

我兒大大提高了衫褲鞋襪的延續性🙂

入圖書館裝逼扮閪

係囉
自己鐘意咪揹囉
襯得靚話知你揹陳年既款
佢可能麵知自己carry 唔到
唔會有人信係真貨

驚俾人認又要買
洗咁多錢買左又唔揹塞係衣櫃風塵
拎黎買雞腳夠你食成年啦

如果佢有saddle既話 一定會帶去同抄娜姊妹袋

睇黎我蝦只得Dior Belt

同埋三萬蚊買個咁細既袋
絕對唔係我蝦既性格
幾百蚊租黎用影下相咪得

唔係我蝦買唔起，我蝦不喜歡他的設計

呀媽係女人
呢段係佢個”house tour” 片？

一張圖實現哂許願池
話佢唔捨得比錢食，就食貴生果（雖然唔知係咪正貨）
話佢唔做野，就𠝹損手
話佢gel甲，就拆哂甲
話佢離婚，就show戒指

佢呢個樣好恐怖

佢句ig比例下只能犧牲金球咩意思召喚蝦乾翻譯專員

我估係: ig(post相)個尺寸限制之下只可以cut走佢頭頂上個金球？

佢頭上面 K11 Musea 個天花板金球？

利申:前妹豬

因為影到金球就要好低炒
影唔到長腿唔夠療癒嘅意思？

k11 有舊金球比人打卡。
蝦乾要影假長腿犧牲打卡位

露腿就冇得show k11 個金色波

為個背景cut 走條腿又唔符合蝦教授既審美

條腿又要P好耐

睇死我蝦一定淨係p自己瘦過抄娜

佢d hashtag真係好無聊佢唔講冇人會為意

資料 行文用字 讀音

beauty類youtuber有幾多個有心機？
十個有九個拍片只為入行呃飯食
觀眾只係乞sponsor嘅數字
今次追擊蝦乾係殺雞儆猴 其他youtuber唔好幸災樂禍 再係咁不負責任 下個到你

佢對鞋好似係淘寶上身DC belt 下身淘寶

好難得，Alfred 俾個like你為保育廣東話貢獻

港式日文：今晚

第一眼睇到金球 以為係Chanel 金球袋
心諗蝦乾咁捨得買完袋 又唔影相
原來係講k11個波

Btw 點解one piece 又加belt都可以著到咁腫
頂帽又唔鬼關事
上身bulky 下身咩都冇
#對美學極高要求

佢啲後悔通常都係覺得自己好叻好有天份但冇做落去
所以呢句應該係解 過目不忘既我 冇用呢個技能黎讀好書 好後悔

仆街啦我都有一條cd

係唔係之前同芊芊拍片果對

買一個袋要三四萬，痴線！上網任租先係899 一個月咋！

既然係小數目，你俾四萬蚊我買袋啊，多謝你先！

蝦式造句

開心到跳下跳下個對？

正版咁貴 ，夠佢食好多餐
可能真係老翻
Btw 我未食過，係咪真係咁好食架

好心佢個陣陀住角仔就著鬆身D啦
我第一眼睇見個身太多details 中間位仲要漲晒出黎
仲想笑佢個肚屎忽大
之後望返日期就知咩事

起碼唔會係好味到食上去卜一聲囉

我覺得係鮮甜啲嘅，大粒到咬緊蘋果咁

好想知佢依家每月靠YouTube 係咪得好少收入
係時候出新片啦，唔係邊有＄買袋

咦我柒左我睇錯係抄娜件衫
同佢相比之下蝦乾件衫冇咁時尚車禍
但佢企抄娜隔離好慘 矮左成截

硬係覺得佢有口氣咁，一mak 大個口，抄娜食晒d味

沒有做了我仲諗左陣咩沒有做 咪整左兩底糕比你
好心佢一係就用全書面語一係打返廣東話 角仔以後啲中文點算呀

佢中文差又要打書面語
但腦入面嘅詞語唔足夠支持佢用全書面語
唯有用支那最日常最喱民嘅字
就變成咁不倫不類

Mon po 蝦 好心提下你
支那語同書面語係兩件事嚟
你咁樣我口寫我心只會突顯你文化水平低

同elaine frd的話 899$都慳返

好鍾意Alfred 啲介紹嘢食片
絕大部份都好中肯！
廣告又講明係廣告

同埋想引班妹豬話：唔使後悔呀 蝦蝦你已經好叻好勁
就好似啲瘦過條藤嘅女自稱好有肉一樣
想引人讚佢：一啲都唔肥呀 好fit好好睇

仲要Chanel有俾折佢 個袋好似係2萬幾蚊
如果Chanel有俾折我 我會狠狠地買個貴d又靚d嘅款

既然兩萬幾蚊係小數目，咁你俾我吖，多謝你先！

正常都係用今夜,夜 較多？
btw佢d日文真係好廢

有d似

2萬買個名牌袋唔算好貴喎
Chanel woc都過2萬la

愛牌celine chloe先係一萬到萬幾

真係好得意同好多肉啊，可憐佳仔其實係咪仲輕過羊羊細佬

Celine box唔係要2萬尾咩？
Chloe外國買就真係好平

得一個 仲要uk買退曬稅
之後sangle同銀包嗰啲邊值錢

佢咬字好清晰，字正腔圓
聽佢講野好舒服
我比較少睇beauty類YouTuber
唔知其他係點，但蝦乾講野成日含住粒核咁
勁多懶音

蝦乾到底幾時先肯收皮

大戶人家先食車厘子㗎喎

正常好少用今晩
最多係こんばんは個今晚咋
佢啲日文好尷尬 唔可以話係錯 但好初學者囉

佢好似永遠突破唔到 大家的日本語 初級I

我蝦睇唔明咩係喱民而家search緊

elaine hau真係ALL my chanel classic flap bagssss
個collection我覺得仲多過專門店舖頭堆貨

寒酸蝦乾永遠唔會同有錢太太/女有共同話題

佢個seasonal款似classic flap, 好心真係買個classic flap啦

BYEBYE
ALL MY RV

woc個袋太細 無得#提高延續性

我咁多個袋用得最多就係woc

寒酸/窮/孤寒 演繹得好可以係慳家/節儉
但柒蝦又要扮小資女，扮有生活品味做裝備撚打卡
同時又強調自己無娘家細個無洗衣機黎搏同情
衣啲咪蝦乾講嘅裝逼閪

根本佢句嘢唔用「今夜」都通嘅，你係食咗就食咗架啦
係佢先要咁強調係「今晚」食咗車厘子